男朋友好似唔係好接受到

利申借朋友ac

上個禮拜有一次契機唔小心自爆左自己同佢一齊之前嘅事。同佢一齊之前我因為好唔開心就去左酒局。就係咁比人執過自從坦白左之後佢就冇再主動搵過我 msg淨係覆一兩隻字我道過歉 真係好撚後悔以前咁撚樣佢淨係話想要多啲時間諗下 唔知點樣面對我同尼件事想問下我除左等佢冷靜我仲可以做啲咩

所以話坦白真係on9

點解要自爆呢樣？

哈 又一pair準備分手 開心～

發生咗嘅事冇得翻轉頭
你坦白同佢講咗 佢接受唔到就係佢嘅事

你好污糟

樓上班人 唔自爆又屌樓豬瞞住佢

但你男朋友真係接受唔到都冇計

發生左啲事唔講咁多

分下手

出黎飲番杯野？

咁你係開始前又唔講
焗食一定好唔開心

唔得咪分手

臭雞憑咩有男朋友
雞就係雞你一世都係雞
仲想挽回你男朋友？你不配

污糟糟

玩完係要還架啦
有本事瞞一世

送條仔畀我

啱

笑撚死 玩完一句唔係咁愛你安慰自己就搞掂
貪玩臭雞就死返去同臭鴨fuck boy交配
好撚柒嘔心

依家佢需要時間冷靜 咁我係咪由得佢自己諗會好d

瞞唔瞞都改變唔到污糟既事實

快啲分手溝返隻臭鴨先岩你身份 咪撚害人

咁都要情緒勒索人
接受唔到對方過去係兩個人價值觀唔同
分開都好正常

如果佢真係介意都無辦法架喎
咁樓主你係咪真係本身想搵一個介意你過去既人先？

仲衰撚個做雞
錢都冇收
污糟到，快啲分手

一齊之前都介意
多口問句佢處男嚟㗎？

一齊之前佢知我有去酒局 只係唔知有比人執到…
唔係處呀 同啲ex扑囉

應該係覺得你同啲唔係男朋友關係嘅人都可以扑
諗緊自己接唔接受到

你同佢一齊之前有冇畀人執都已經係過去咗嘅事
其實每個人都有佢嘅過去

除非佢有處女情意，咁執著何苦呢

Ggggggg

想問酒局比人執真係會無意識定你都係想搏屌？

樓主咪撚害人啦

我想知係咪除左等佢諗 我都冇咩可以做到係咪唔應該text佢

咪撚害人啦，屌你老母

2成清醒 真係推佢唔開

Sorry搞到你同男朋友唔開心
但我諗返果晚仲扯扯地

去酒局既女仔 真係唔可以過人世
我唔係覺得你個人有咩問題
只係要過人世 唔會揀lo

事實係 好多人都咁諗
點解我要揀個咁cheap出去飲酒俾mk撩同食過既女仔？

點解要講？幸福係建基於謊言。

吹水大會又開始 我琴晚都屌完你老母 你會準備多一個細佬

樓主唔好理啲仇女連登仔講咩啦，
我諗你男友需要時間冷靜下姐，
佢愛你就唔會介意。

當時你係飲左好多酒，
但發生嗰件事你都唔想的，
你係受害者，唔需要自責，
大家都唔好blame the victim啦

雞雞雞

實會介意啦
自己條女曾經畀人求其執黎屌

但時間會沖淡
如果佢真心鍾意你既最後會忘記

想知道點樣被執多啲

男人老狗俾人執又唔會大肚 你條仔有咩好嬲
Btw屎眼有冇鬆到

其實好小事
唔知佢有乜好介意
最on9 其實係佢會介意好心唔好問你
有d野唔洗知得咁清楚

Blame the victim?
唔係有無俾人執既問題
係出去玩有幾多個會覺得自己可以全身而退
老實問你
如果一個女仔去酒局同班信唔過既朋友係到飲到醉晒
你覺得可以唔俾人執既機率係幾多
會揀去既都知道風險喇

又blame?
酒量幾多自己唔知?
自己控制唔到去唔去，飲唔飲?
的確佢唔會想發生嗰件事
但自己唔會平衡下風險?

Btw樓主既然講咗就由男朋友冷靜諗下
始終唔係個個接受到
慢慢搵個接受到既

所以話香港女仔好撚濫
好多黑歷史

咁又係呀
呼吸又會比人話做咩呼吸
唔呼吸又會比人話做咩唔呼吸

扮無件事唔講咪好囉 係要講⋯ 唉

咩受害者
強姦呀而家？

正臭雞，都唔知有冇病

係人都屌得你 執到都喊三聲

風險？
你咁講其實係assume左男人都係用下體諗野管唔住自己條9
點解係俾人執果個錯？

點解道歉？

雖然我中出過你條女
但你都唔洗咁報復我掛

坦白係應該，但佢都有權咁做。唔好因為咁就以為合理化自己以後唔坦白呢個行為

接受唔到就接受唔到架啦
一齊之前做雞又要接受喇wor
講真亂尻去埋啲酒局比人執真係好撚嘔心

佢係出邊食飽，當然唔駛猴琴
玩下乖乖女别有番風味

執人嗰個就肯定有問題 但唔代表比人執嗰個冇責仼囉

真心問，係酒局執驚唔驚俾人話老強？

冇事
女人合理化性愛

男人係諗樓主都幾隨便
到時鬧交唔開心又可能會出去比人執劑開心下

我A0 你咪繼續吹

你比咩人執C 會唔會係介意果個人

去到個刻飲到醉晒
唔係用條9去諗野用咩諗野
你估去做project?

仲有問題就係點解你覺得男人去到個d位要去管自己條9？佢地去都係為左食女。個女仔斷左片佢地3唔識7食左無手尾，有幾多會唔食？

我無話佢俾人執係錯
我只係覺如果去得就預咗佢既決定define左佢係一個咩既人，you do you，not judging
男朋友接受唔到都唔係對與錯問題
每個人都有自己preference
但事實係大部分男仔有得揀唔會揀唔去玩既女仔
所以佢男朋友接受唔到係正常

認真 大叫跑走揾朋友警訊都有教
我就唔信佢咁都拉得你上酒店
講經

去得酒局你下意識係想同接受發生一d事啦，唔開心可以做其他野

俾人執過係仲cheap過去叫鴨同做雞

Ex有類似經歷
我一開始覺得愛可以包容
但每次吵架都諗起
已經變成心入面一條刺
我試過用好多理論説服自己
最後真係唔得

我係男人

坦白講介意先叫正常
如果佢聽完覺得okay, 話冇影響，仲得人驚啦，隨時佢都係用完即棄之人

死gay佬玩菊花都要周圍講

接受唔到就接受唔到，你男朋友應該都好掙扎
有邊個男人想自己女朋友出去玩過，仲要俾啲九唔搭八嘅人屌
條仔唔係玩開，邊接受到

你連我啲屎都唔肯食仲敢話愛我

無啦啦會畀人執？除非係落咗迷藥啫
畀得人執係自己貪玩飲多咗
除咗呢樣之外可以有咩原因咁醉？
成日濫用blame the victim呢樣嘢講到自己0責任咁

男人會介意好正常
因為呢件事代表咗貪玩+自制能力差+唔知有冇std

比人執屍唔會告老強？

女人講為咗個男仔安定落黎
我就知道潛台詞了

屌得唔爽咪會告

完了吧 如無意外

咁報左狗告條友強姦未？

都發生咗 下次醒啦唔好講

收皮喇 咁輕易接受到就真係唔係咁愛啦

告條友老強

真，起碼做雞都有錢收，被人執係一文不值

收皮啦，一定要包容？

我真心想知 唔係想譏諷樓主定點樣

係咩原因去酒局，然後有冇預期過會同人發生性行為，冇嘅話係不情願定點？真係不情願可以告老強

始終樓主係比人毀清白（前提係當時唔自願）

但樓主都唔好期望你嘅男朋友一定會接受到

加多句，有d野唔係一句少不更事就可以當無事或者令自己變成受害者

啲女會話 唔坦白就係呃人
問題係坦白左之後 衍生出嚟既野煩到寧願分手

咁樓豬都唔咁愛佢男朋友姐唔開心就去酒局又唔照顧自己，完全冇自己身為人地女朋友既意識。到自己俾人執屍就可以推哂責任俾執屍條友，自由冇責任咩？講到有愛就大哂咁好好笑

自己*

弱智

笑左

有咩所謂
你果時單身 就算唔單身都會比ex插嫁啦

問題係喺個男人度，你無問題，唔駛苦惱，坦白好重要

有d嘢真係唔係一句愛唔愛就搞掂

依個係承諾問題同自制問題
承諾係男即使今次放過，都唔知幾時又重複犯錯比頂綠帽自己，而且，都唔知你會唔會今次有咗要接盤養個三唔識七既細路或者性病。即使驗咗無細路無性病，諗起自己比人帽過，心都唔好受。

題外話，諗起有朝一日要自己同其他人比性愛技術，就真係唔多高興。

自制係明知高危地方仲要去，仲要搞到出事，如果一齊咗建立家庭會點？

愛還愛，都唔等於要執爛攤子仲要有不確定因素既炸彈，未結婚真係無責任要承受。

坦白都仲可能有得補救，爆出黎既話段關係真係死跟

宜家報翻強姦應該都受

樓主飲下酒就係人都上得 好撚淫

點解所有人都覺得女仔俾人酒後強姦 個男仔冇責任? 點解會搞得落一個不醒人事嘅人? 可唔可以睇清楚到底係邊個傷害咗邊個? 有冇諗過正正係「個女仔俾人酒後強姦係個女仔嘅錯」嘅觀念導致酒後強姦案嘅發生? 呢個po大部份人都好嘔心

大部分人無話男仔岩
依家唔係討論緊個男仔
你講個男仔咪離左題lo
依家講緊樓主呀ma
你咁撚鐘意討論個男仔咪自己開多個post lo

咁呢啲唔係強姦咩

自己玩到咁 就要承受返架啦
有本事嘅 你咪瞞一世
冇本事嘅 咪搵過接受到你嘅「過去」嘅人囉

你要試下企係男方個面諗

你個frd咁樣水尻你識左幾耐？

執佢果個都唔知係咪識架啦

唔識嘅 一早報左狗

重點係做雞仲乾淨啲 啲雞會堅持帶套
遇到甩皮甩骨既男人連門都唔開
3 4p唔制 唔講玩屎眼 錫都要睇人

俾人執都唔知個身個口個閪個屎眼俾人摸過同用jer磨過幾多次
仲要唔知係咪同時1女大戰4 5男輪住黎玩3穴開發 成個俾男人玩到臭既肉便器咁 係酒吧廁所只要尿急既男人就上得

女就我鍚 但係就俾其他男人當公廁咁射精 正常冇去玩過既男人點會接受到 樓主條仔只係同ex搞過野道行實在太淺 樓主你都係搵番玩開既男人做男朋友啦 如果唔係呢種事只會重復發生

問題就係有前科，會唔會又重複犯一次？
一咁諗，信任基本上無曬，仲講咩承諾？
如果話比ex玩過都仲可以話佢唔好彩，但係依樣野真係好難駁話佢唔好彩囉

咁而家係咪好唔開心
聽晚有個酒局
黎飲番杯 拮一拮 沖喜下
賀一賀佢

戇鳩唔係坦白
係戇鳩在唔開心就要出去飲野
唔開心就要出去俾人屌
而家飲完 俾人屌完 係咪開心晒

你班仆街仲叫樓主同條仔係埋一齊

好明顯條仔就有條刺啦

唔好害人啦 你搵過第個接受到嘅一齊啦

咁你一開始唔做咪無事囉
做完又要呃人=雙重賤格

真 屙埋尿注滿個閪都唔撚知

見樓主冇報案知冇事啦
上面仲有人話blame the victim

佢用「執」呢個字眼
都唔知個晚發生過經過幾多大大少少嘅事
隨時係群體派對

嘔你個頭 冇人講執佢屍既男人係因為離哂題呀嘛
樓主開個po都唔係講緊呢樣野 你想講呢樣野咪自己開個po 一係叫樓主開個po囉
我信都大把人屌啲酒吧萬能插

你呢d諗法真係累人累物

仲要一定影低晒，拍晒片，老實講點接受

on99
個男朋友先係受害者呀

你呢啲人唔好再搵正常男仔拍拖
當日你唔追究就已經再冇權利要人接納你

受創傷嗰個係你，佢應該安慰你先啱囉。

講講下條仔都幾慘

樓主自己離開佢啦

唔好聽D傻閪講幾愛佢又乜又物

欣賞樓主好誠實! 我撐你!
btw放過條仔啦

酒肉朋友仲要fd既fd 知根知底知你岩岩去玩
個身乾乾淨淨冇性病 唔熟唔食呀
屌番你幾十鑊都賺左幾皮叫雞錢

條仔都未顧掂自己 仲要安慰佢

只可以話自爆真on9，你睇太多電視劇同小說喇，以為喜歡一個人就應該坦白，但現實就算兩夫妻都互相隱瞞好多嘢，大家講吓大話，好多嘢會瞞一世。

強咩姦
自己飲到醉晒俾人執屍
擺明自己蠢啦

我教你啦樓主你喊哂口話俾人強姦 要報狗 條仔有機會可憐你

唔熟唔食 分分鐘導佢去酒吧話忘記果條都係做開肉便器
樓主俾人執之前可能仲係圍內fd傾今晚邊個想屌樓主既舉手

呢個回覆最清醒

邊到有強姦?樓主都冇報警姐係樓主都唔覺得係強姦啦

識唔識嘅都可以係強姦喎

都估到圍內朋友做鳩佢啦
隨時個晚執佢嘅 全部都係識
如果唔係 第朝行左去狗屋門口啦

aggar 係咁大創傷一早報警同條仔傾啦
執屍係仆街但係樓主介意嘅係驚比條仔知而唔係比人執

我夠知你阿媽係女人

屌 俾我講中左
導你去酒吧條友都唔係咩好人
分分鐘你俾人執左屌緊果陣佢有錢收
拍哂啲仔心口話 唔駛怕佢報狗 佢醒番我搞掂佢
你地盡情屌啦

無得救

你都痴線

如果掉轉係個男朋友以前飲醉同人上床
你又會唔會叫樓主安慰個男朋友呀

請問條仔佢受左咩打擊呢？就算佢娶左個處女做老婆唔代表個老婆唔會被人強姦架喎，連呀婆都有色魔搞啦。如果佢仲鬧返/嫌棄受害人，佢都好仔極有限。

條仔好撚慘 正經人家識著你呢啲唔三唔四既女人 比人屌完仲要冇追究 即係話咩人都上得你 咁仲點解要錫你

唔識保護自己仲要冇追究對方 呢啲女人cheap撚到

優質回覆
你講完，我冇反應，老實講我只係當你肉便器。
依家咁樣分手都算好頭好尾。

請問你邊度睇到有強姦

臭雞二號?

如果係個恐龍老女人執左條仔屍，條仔有陰影嘅話我都會同情佢架。強姦喎，唔通你覺得冇男人會被人強姦？

飲醉酒被人執喎

執你老母咩

係強姦就報狗
係公廁就認

個閪可以隨便俾人插嘅女，貼錢都唔撚同佢過人世啦

被執有無帶套？無的話你男友好難接受

接受唔到都正常，建議樓主去返酒局識人

咁樓主點解唔報警呀?強姦喎

基本上你飲醉俾人執屍呢
大家都會認為係飲醉個條友有問題

你如果係正常唔濫交
識同fd一齊去保護自己既
根本唔會有咁既問題

除非你話佢地夾埋迷暈樓主
設晒局想害佢
咁就另當別論

一定有啦 飲到暈暈地 又有個暖笠笠嘅尿兜
唔屙撚到佢成個子宮都係尿都唔係人

過份啲嘅一嘢插落佢個口度逼佢飲埋添

樓主自己都講 走去酒局到玩
你唔多唔少都要預返有一定嘅風險啦

你拎突然比人強姦 比色魔搞黎做比喻

個陣時仲要樓主係同男友一齊緊 都走落去
仲問條仔受咩打擊

你係男人嘅話 你好適合接走樓主佢

冇戴套咁個男人有冇性病?有的話你男友好難接受
咩邏輯

執屍ja wor

原來係咁。其實唔報警先on9，助長啲契弟，樓主個陰影會跟你一世。

玩開都接受唔到啦係咪啊

執屍法律係強姦

1女對n男
執得屍有幾可1對1

人生被射精次數應該可以最少5分鐘加1次

屌你老母係強姦嘅一早報警同條仔講啦
佢依家係驚男朋友知道佢比人執而唔係自己比人執呢件事 啫係覺得比人執唔係問題
衰在坦白咗比男朋友知

知道有朋友在場係隔離就唔敢報狗
估都估到啦

根本無人會在意個男人有無犯法
你唔唔好咁任性去飲醉咪無事

One night，單身你情我願，冇問題，但sorry，執就真係接受唔倒。

唔發生都發生咗就梗係報警啦

用扑、上左床嘅字眼 起碼都係得一個人

用執呢個字眼就

屌你咩 唔開心就去酒吧飲酒
你去呢啲地方本身就有佢嘅危險 有機會俾人執屍
我唔係話合理化俾人執屍嘅行為
本身你都要識好好保護自己
真係好簡單 夜麻麻返屋企有一條大路好多燈照住
你唔行 你將去行條小路黑媽媽冇乜人
咁係咪唔識好好保護自己先

執甘難聽點接受到

一定 圍內嗰班人一定係咁share條片
分分鐘有啲仲會同樓主做朋友然後加佢ig攞曬佢社交軟件所有相 再放上gp做對比圖
睇住佢同男朋友個親愛合照 或者係打卡扮青純啲樣
然後另一邊係佢喺酒吧比人3穴開發個淫蕩肉便器漾
仲會笑鳩佢條仔執爛菜

女權撚們唔好屌我 以上啲野唔係ff架 真係有啲咁既仆街屌完仲要周圍唱

樓主講返事實

樓豬竟然上嚟最有同情心既連登仔講依d

btw，我估最少4p

gay po

上面仲有人問 條仔會受到咩打擊

早幾年有案例執屍都要坐幾年，俾人執屍就梗係報警啦，咪等條契弟執得咁過癮。

佢個世界觀應該係
所有人都一定要係好人
有人對佢唔好就係個個人唔岩
自己係無責任

講真係一齊之前既事除左落過同出軌大部分男人都可以接受既係人都有過去啦
但我個人就唔想知你有本事瞞一世啦
但邊有自爆俾人執過咁on9
其實唔算好嚴重但過唔到自己個關就過唔到
睇樓主呢個情況即使係番埋一齊
一嘈交一定會拎番出來屌佢係雞作賤自己
所以樓主都係分手啦，長痛不如短痛買個教訓

哇諗下都不得了，有d分分鐘仲有聯絡，食飯坐對面開返d裸照黎對比

你好似好熟路

樓主應該蒲開俾人砌慣

你依番言論係victim blaming level 10001

一定 一係樓主就帶佢條仔去酒吧等佢條仔都玩返一輪
咁樣個戀情可能仲救得返 不過點都一定變咗質
咁做最多係第時再嘈交嗰陣 樓主條仔冇得再話樓主係死臭閪周圍畀人屌

樓主 唔洗再諗架啦
呢個位一定係要分手
佢接受到你嘅話 我諗都應該係有意圖嘅

唔開心就去酒局
都唔知同你一齊之後會唔會又係咁走去酒局
最慘係到時你又實暪佢喎

愛就要接受一切？錯啦，呢個只係感情綁架

佢考慮緊仲同唔同你一齊反而家認真諗同你過唔過到落去

而家佢好有可能認為同一事件可能再發生
長痛不如短痛

因為你只係停留係d道德討論既層面
我地係切切實實講緊現實你應該點做

你既層次太離地
你講埋d阿媽係女人既野有咩用

我呢就好撚同情條仔既

他日嘈起上黎
樓主應該會比條仔周圍貼街招
而家都有好多例子

根本就兩邊不是人 冇一個答案可以避免bad end
所以既然隱瞞/坦白都係死 不如儘早抽身

真 無啦啦發現自己鍾意嘅女朋友係爛菜
仲要可能樓主俾女權撚洗完腦就講你鍾意我就唔好介意呢啲嘢
屌你啦 樓主個男朋友都唔知幾撚慘

坦白好過講大話
呃人係好辛苦架

條仔肯定係晚晚都訓唔著
欲斷難斷
諗起同樓主一齊嘅時光
又諗起佢個晚比人執嘅幻想過程

幾時有話男嗰邊冇問題？男嗰邊有問題女就冇問題？

除非你話無左條仔唔得既
咁無計啦你咪試下呃佢
耐左可能一樣頂唔順要講出黎

學校細個都有教你要識得好好保護自己
有啲咩危險嘅地方唔好去 要識得say no
就係咁簡單㗎咋
同埋呢樓主都唔覺得自己係受害者
何來victim呀

樓主個問題 根本就係得男人先可以解答到

諗起自己最愛最錫既人
原來有d咁既經歷

笑
酒肉朋友以為好friend 人哋同樓主個閪就好friend啦

證明我地層次唔同

所以其實樓主唔介意畀人執

唔好逼樓豬啦，一陣分分鐘又唧牙膏話其實嗰陣俾個frd執，嗰陣對佢有少少好感所以冇報驚

結婚果日，老婆朋友果枱，個個都揸住老婆裸照，婦科檢查都冇撐到個閪隆咁大 既裸照 幻想下都...

老實講啊 比著我一諗起佢俾人執個晚
屌你老母我即刻分手算

其實都有方法

方法1. 就係樓主以後俾佢男朋友當廢物咁看待, 任鬧任折磨, 慢慢可以平衡番男朋友心理

方法2. 做好受害者角色, 睇下激唔激發到男朋友既愛心

坦誠相對同埋
一字不漏和盤托出係兩個好唔同嘅concept...

樓主都冇當過自己係受害者
我想問下 你證明左D咩？

我可以講如果樓主條仔真係好愛你，你坦白嘅時候佢已經同你一齊去差館報案，而唔會選擇逃避。依家佢擺明係嫌棄佢啦。

所以成件事根本就唔係強姦
樓主覺得有問題嘅真心建議報警 拉鳩佢/佢哋
而唔係穿煲走嚟問連登仔

條仔打算識個好地地有正常性行為既女仔
而家發現現實同預期唔同仲唔係受到好大打擊？

咪講啲阿媽係女人嘅理論野 現實就係有好多玩開嘅人可以做到好賤格

方法1 就太偏激 隨時出人命
方法2 就已經冇用 由樓主冇報狗個一刻開始

執屍仲帶套 咪玩啦師兄

仲要係圍內人做佢 個個知佢身家清白冇性病
唔射到佢滿哂都唔係人
最多係佢未醒嗰陣喂粒事後畀佢食咋

我記得一兩年前有單北京大學生
個女人最尾因為咁樣自殺死左

正常會帶，咁都怕搞大個肚or條女有病 要上身既

有機會的。因為有精液就有DNA，條女醒咗報警就一定斷正。

阿豬阿狗都屌得, 咁做你男朋友做咩?
貪俾人笑得少?

有冇戴袋都接受唔到啦
玩緊感謝祭啵

點解咁多人自爆做過免費雞

感謝祭

以為愛一個人應該要坦白，又以為坦白對方會開解自己。

做咩拉埋一齊講 做過雞同坦白有咩關係

唔報警唔代表事主冇創傷，佢講左佢當時冇辦法推開強姦犯。酒局有好多種，如果被落藥就可以一杯就已經暈。試問你地有幾多人會擰轉面同人傾計嗰陣去party/酒吧記得用手掌蓋住個杯口？

同埋你地班人仲係度憑空想像話咩將來裸照被公開，咁只會令到事主更加焦慮。點解被強姦嘅人就要被你地咁侮辱，但係強姦犯就算被揭發都唔見港男大大力狙擊。

俾人執屍又點會係雞?

老實講吖 真係好撚同情你男朋友
真係唔好撚害人啦
你有得一次俾人執屍分分鐘有下次
分手算啦屌你老母

公道講句其實好難嘅
突然間失身嘅心靈衝擊 仲有隔離嗰個偽裝成好朋友嘅豬朋狗友係咁叫你算啦算啦

個朋友仲要有份做佢

即係唔係話你 on9 信錯左人又唔自制唔識死走去酒局
如果咁樣係完全無 consequance 無野要承擔既
咁出面有更多愛自己努力克制時刻小心做人既女仔情何以堪
佢地過得咁辛苦為乜先？個社會對得住佢地？

形容姐 老實講 去酒局成日有呢d事發生 點解仲要去 難聽講咪鳩痕閪又痕 玩完就話比人執 真係執咪報警囉 幾十年前咩

老實啲講 不如問吓樓主點解嗰陣唔報警好唔好啊
咁個答案一定唔係你咁諗 因為字裏行間都唔覺得佢當自己係受害者 只係因為爆咗呢樣嘢出嚟俾男朋友知道咗 佢覺得唔好受嘅係男朋友介意佢俾人執屍呀

女權撚mindset
點解我要好好保護自己而唔係你教育曬所有人唔做強姦犯

原來你係女人 咁又唔怪得你

如果樓主覺得自己係受害者 一早係post頭內容自己講明啦
而唔會淨係將個焦點 放落佢男友唔接受佢
直到而家 樓主都唔敢講 呢一件事係唔係屬於強姦
所有嘅事實真相 得佢自己先最清楚

人係出事個陣 想圍爐係正常嘅
咁就令到佢講D唔講D 講嘅野盡量可以圍到爐嘅

竟然呢件事 仲未係事實嘅全部
憑咩問人地點解唔狙擊邊個邊個？

到而家 大家都係解答緊樓主嘅問題

咁點解要去?
咁點解要去?
咁點解要去?

佢地眼中 :
教育同愛=無敵
用其他方法既人都係走歪路

講撚完強姦呢個point未？
事主覺得比人姦嘅做咩唔早啲報警/同男朋友講？依家坦白完人地唔接受先嚟開post？

大家到直到而家 都係代入緊樓主男友嘅角度去解答樓主問題

你就係到問點解唔狙擊邊個 又唔安慰 又唔同情

我反而同情樓主，啲人講唔去飲酒就冇事，其實樓主係唔係同啲老友去飲酒先，如果係咁樓主對自己朋友有信任所以先唔驚飲醉酒。假設你哋同自己嘅老友去飲酒，結果飲醉咗，醒番時覺得個屎眼好痛咁你哋又會點諗先，相信大部份人都唔會估到自己嘅老友會過自己一棟掛。

佢話人憑空想像
其實佢自己都係

但係 樓主自己分類左佢地係酒肉朋友啵

酒肉朋友係另一樣黎架啵

同朋友去酒吧飲兩杯都算係酒局，係正當社交。如果真係要講都只能話事主錯左太天真冇戒心囉，但大家鬧緊佢係臭雞喎。

fuckboy男友

講真樓主肯修心養性
培養自己既話
年紀越大呢d事越係唔重要
如果你男朋友35歲以上
應該都唔會點介意呢d野
過眼雲煙姐

每輪4p就真

同朋友飲兩杯 同酒肉朋友去酒局
係兩件事黎架啵 差好遠

以為攞強姦就可以當盾牌橫行無道
但根本未搞錯件事係唔係強姦
留名又要比人扣帽仇女+blame the victim

女人對自己既身體都唔重視
無人會幫你重視

你男友：我會為左你唔fuck咁多女

你D比喻都估鳩怪怪
你有冇認真睇樓主打嘅野？ 用嘅字眼？

佢呢D人 搞死樓主

valid嘅point又唔覆
淨係覆埋啲on9嘢 搞笑

唔知真事定假膠啦 如果真事就真係 抵撚死臭雞死全家比人執過既女都咪念住正常拍拖結婚 最好就比人執一世

佢似過黎助興搞笑

分分鐘就快結婚嗰陣先無啦啦流出
隔離嗰個陳師奶都知道自己條女做個公廁飲過尿

如果咁你都唔覺得事主係受害人，仲覺得佢係臭雞，咁我無野好講。

得一條仔唔係冇意識就係執咩 sor1999

喂 你盲架？
佢自己都講明係酒肉朋友
你仲要cap底埋

佢講到明酒肉朋友 自己都唔避忌下？
樓主講到咁 好明顯知道呢班frd係出黎玩架啦

我對住你件又聾又盲嘅人 就真係冇野好講

真 第日嘈交一定會拎返出嚟講
分分鐘都唔使嘈交 淨係樓主條仔想試新花式
樓主唔俾都已經可以谷住谷住
你個死臭閪喺酒吧任人屌 而家叫你玩下花式咁多野講

唔好教壞人啦

酒肉朋友一定要上床？會上床就唔會叫酒肉朋友啦。你會唔會約人3p然係稱對方係酒肉朋友？

佢話個朋友話會睇實佢，咁即係以為有朋友睇實會冇事，如果件事係真咁佢真係信錯人。

你冇意識就真係 you諗you
上面仲講2分清醒

突破盲腸

你唔識咩叫酒肉朋友？
佢定義得佢地係酒肉朋友 就預左佢地係出黎玩緊啦
仲係到問上唔上床
你個腦就真係跌左落床啦

理論上係
但我估樓豬個所謂“老友”應該都係女嚟

有得報至算啦 樓主自己唔錫身冇得怨
同埋唔坦白唔等如講大話 可以選擇隱瞞
如果知道條仔本身可以接受到全部過去就話啫
樓主自己爆響口結果兩邊都唔開心 我覺得係自己攞嚟

最後個兩句好真實
有畫面

分手啦，男朋友好慘

一邊望住你詭異咁樣淫笑 然後又望下部電話再望下你
你仲要戇鳩鳩咁樣唔知發生乜嘢事傻笑咁回望返佢
睇下樓主一啲都唔介意自己畀人執 分分鐘趁住樓主條仔去忙時 係樓主耳邊講 果晚你好叫得好淫 下面好緊
之後樓主又笑咁

既然唔係預會上床，點解最後事主被人強姦就被你地鬧臭雞？

但係執屍上到庭都係當強姦一樣要坐，樓主橫掂蝕底咗就梗係要條契弟坐監啦

男人一定解答到呢個問題

你問上面件女人 應該仲係到問緊邊個係受害者

一定要講，到你結婚生埋仔先流出，件事就唔係分手咁簡單。

邊個做上面條友男朋友真係慘
肯定次次嘈交就要講晒佢d道理出黎

酒肉朋友 就預左係出得黎玩
你出得黎玩 就預左會有呢類型嘅事發生架啦

你就成日假設人地係被強姦
樓上對上一個reply自己都唔肯講啦

仲強姦前強姦後
成隻寵物小精靈咁 係到強姦強姦強姦

救命 打字打到手軟
你究竟係咪假膠嚟

佢仲諗緊點強姦

我就冇咁既樣啦 係嗰啲成班人去玩話冇女唔番去然後我天光自己一個坐地鐵返屋企嘅撚樣黎
不過都有幸入到啲gp 食唔到都睇到

我頂唔順 好辛苦
講咗咁耐仲係講緊強姦

強姦受害者要道歉
你條仔係咪上開連登

明明比人執都唔係你嘅錯 男朋友唔係關心你嘅陰影反而介意你比人執過... 似乎你值得更好喎樓主

係唔係強姦係法官判，我係條女就算係自願都報警，起碼扮到自己係受害者先，執屍上到庭多數係女方勝訴。

原來對你嚟講酒肉朋友原來就會發生性行為，咁我希望你唔好同女仔做酒肉朋友然係趁佢地醉就搞人啦。Sorry你地嘅道德觀我接受唔到。

係呀 樓主男朋友快d放過樓主
樓主值得更好

依家就係佢唔報 係驚比男朋友知道咗
啫係佢覺得比人執唔係問題 問題係比男朋友知道咗

免費閪

就算報都冇證據 點報

你係咪溫室長大?

你連酒肉朋友係咩意思都唔知
仲係到圍繞緊發唔發生性行為

你唔好搞到你好似庇護工場走出黎咁 得唔得？

酒肉朋友就係灌醉你之後上床架啦
初中都應該知啦下ma?

酒肉朋友係吃喝玩樂為主嘅伙伴，咁點解事主係臭雞？

早唔報遲唔報穿咗先報
實係比人搞完第二朝一啲feel都冇就咁返屋企
要告的話建議收集chat log 完

唔係咁解呀，你中文唔合格？

所以話樓主on9，條仔已經冇咗，仲要俾3唔識7嘅人食埋。

女人黎 我怕怕羞羞咁所以睇唔過眼掛 覺得我姣 做咩成日痴住佢叫我同啲仔玩我嗰陣真係好驚

你肯同一班出開去玩嘅去酒局
自己又冇意識 又冇介心 又唔識保護自己
最後出事個陣又唔係追究佢地
去問男朋友點解會咁諗

仲係到吃喝玩樂
洗唔洗去埋冒險樂園？

咁原則上任何時間 d 車都係要讓人唔好撞到人既
但係你會唔會等過馬路o個陣企得極出咁企
你有個細路係咪要拖實唔好比佢鳩跑出去
你碌左個橙出去青山公路係咪唔應該出去執
D 廢老亂咁 access 一個危險既地方唔 take caution 比人撞飛有無責任先？
飲醉左就免責咁你留返o係屋企飲咪無事
無人唔比你飲 wor

酒肉朋友姐係三唔識七 陌生人 唔撚熟 唔知條友咩料 唔知佢有冇危險性 有野會一齊玩（今次咪成班人一齊屌樓主咁玩囉）既人呀笑撚左

吃喝玩樂為主既伙伴 想問你既世界有幾天真？

尼你老母

咁就仆街啦 明知道人地係白鴿眼你
仲自己𢰦個頭埋去

佢仲睇緊維基百科 唔好怪牠

小紅帽正傳就係講依種事，天真無戒心唔代表唔洗負責

而且，如果佢真係咁天真無邪就會問家人去唔去好或者報平安啦

唔好問點解咁大個人要做啲咁既野，因為咁天真既人無可能可以俾佢自由發揮

如果佢隱瞞家人而又咁天真，即係貪玩玩出火，咁就後果自負，依家比男友冷靜同比連登仔狙擊

如果佢家人準佢去，一係天生天養，一係佢根本唔天真，可以放心佢去是但一樣，前者佢家人有問題，後者佢作為成年人，就要負責依件事，被人狙擊先係正常

強姦犯都未知係咪，我就估佢仲有內情啦

點追究呀？你地都唔信事主係受害人，意味住就算事主報警，都好有可能會被人屈話事主同意發生性行為。就算真係告得入，香港更多人都會知事主(真實身份)被人搞過。單單係依兩點就令到好多性侵受害人唔報警嘅原因。仲未計審訊過程會令事主不停回想當晚嘅經過。

樓主自己唔戴眼識人飲醉酒當然有責任，但唔代表飲醉酒就可以俾人攪。

如果你地話事主傻話事主天真，我都冇咁大反應。但咁多人話佢係臭雞同免費雞喎。

之後先知 本身覺得佢份人幾好我個frd係咁話佢好信得過 好飲得一定睇實我佢仲話好開心 我搵到自己幸福叫我gogo點知就發生左啲咁嘅事

認真答
真係識條女 ，走去上酒店同人玩3p，2女一男
事後就扮晒後悔話一時貪玩咁

又唔係好朋友，又唔係情侶，我諗都可以叫酒肉朋友掛

我話緊你呀 閱讀理解0分既人

真

方法1個男友只會愈來愈谷
建議樓主唔好簡 除非你信條友真係會冇野

你都on79
字你又唔識睇 文你又唔柒追

事主自己到呢一刻都未覺得自己係受害人
你就假設佢係

同埋 上到法庭都可以唔出名 用化名

我想問下 點樣周街都知？

字你又唔識 法律你又唔識 你仲有咩係識？

其實係咪你自己冇酒肉朋友，所以先覺得酒肉朋友嘅定義就係預左上床唔都可以話被人強姦呢？

樓主俾圍內fd做佢 個個都知佢情傷岩岩出黎玩喎
乾淨閪

好多時身邊嘅朋友同親戚會估到

今年2021年
你嘅酒肉朋友定義 係咪仲係一齊去緊冒險樂園玩？

仲係到講緊強姦 強姦獸

你既諗法夠一樣搞到好多女仔唔識保護自己

又唔係係職場 點估？

你玩完未？

我唔係叫女仔唔保護自己，但你地係鬧緊佢臭雞喎！

我係男，我寧願你坦白，接唔接受到係一件事

佢呢D正宗仆街黎
成日以為好多人會幫佢 所以自己唔需要保護自己

邊個?
我地話佢蠢ja wor

真
最希望佢呢d人遇一次壞人
睇佢係咪仲係咁諗

比人執完一獲
第一件事唔係報狗
係走去問男朋友點睇
你話呢？

上到黎分享 就個個都口臭架啦
唔滿意嘅 你咪走去第到取暖囉

你由第一頁開始睇啦，仲有人話免費雞又乜。

陳同佳條女坦白完香港亦都玩完咗

你就真係要由第一頁睇啦
乜柒都唔睇 淨係睇呢D字眼

俾我講中哂
熟悉既橋段 年中唔少女仔咁就做左肉便器

咁你可以放心，我呢方面戒心好高嘅。我亦對sp依啲嘢嗤之以鼻。

無人想知啊屌你老母

其實樓主洗唔洗為自己俾人執嘅事負上責任呢？

我就真係唔明，好似講到女仔去飲酒好大罪咁，大把OL收工同同事去happy hour架啦，你估仲係幾十年前啲女人剩係摺埋響屋企咩。

俾人執咗幾多次先？

大家逼下逼下
樓主就由2分清醒 變左無意識
意識到就1條仔 明既

接受到嘅都唔方係正常人

唔好講咩情緒勒索強唔強姦

一句講晒 有得比你簡你想要一個接受到你過去嘅男人 定係接受唔到嘅男人
唔係全部男人都好似連登仔 世界上有好多左膠
唔洗怕咩搵唔到接受你嘅人
都唔洗覺得有幾委屈

我唔會話叫你值得更好 其實都係價值觀唔同 無邊個差邊個好
但對你將來好嘅路 就一定係簡個接受到你過去嘅男人

我講中左

樓主條仔先最慘

掉番轉樓主男仔飲醉同其他女仔搞
唔撚俾人插到佢顛話佢狗公？

好多連登仔都係咁，所以有啲人都話樓主唔應該出po，連登反應唔會係佢想要嘅。連登嘅風氣我同班fd都有傾過

真係連登嚟
竟然教人唔坦白

樓主去飲酒但俾男人乘人之危執咗
咁樣就俾人話臭雞，咁同blame the victim有乜分別？
係男人愛個女人嘅就唔會再二次傷害佢
一pair情侶一齊，係睇將來。個女仔本性係好嘅，根本就唔應該因為坦白呢件事而影響將來嘅發展

Online forum人人匿名鍾意9up同散播仇女論，樓主睇到唔好咁上心

有意識但唔代表夠力推得開一個人 一個男人有心要搞一個女人 就算係排骨仔都唔會推得開況且我係比同年女仔細粒同埋冇力 如果按照你地話執係指0意識嘅話 我真係唔係 事關我仲有記憶 但強姦真係告唔入真係冇證據證明到 冇cctv 屋企人都唔知我出去玩 真係告唔到

係香港 chat log都得
女人地位就係咁高
建議你拎埋老友chat log
分分鐘有咩串謀強姦之類既罪

如果係被執屍，就係個男唔情願嘅情況下發生。如果搞你嘅係中年大媽或者你係直男但強姦你嘅係gay佬(反之亦然，gay被女姦都可以好有陰影)，你會唔會有創傷先？認真，如果係女神主動想同你搞，唔使灌醉你你都會搞。要等對方醉到無力推開人先搞人分明就係對方本身唔會想同自己搞。

cheap過雞
人地背後笑9你都唔知

都估到
簡單d講即係你個龜婆老友當你係雞，將你賣比佢d客

唔係話佢去飲酒好大罪，而係佢同一大班根本唔識既酒肉朋友一齊飲既同時，唔撚識停 唔識節制 唔識幾時到咩唔應該飲落去 到飲撚到自己無反抗能力 俾人執埋嘅時候 完晒所有事都唔撚報狗 當無事發生！

到隔咗咁耐上黎問 我俾男朋友知道我俾人執過，男朋友好似唔係好接受到 先講番成件事出黎！ 根本樓主覺得呢件事無咩大不了，覺得過左去就算！完全唔打算追究班人同埋佢個FD 咁就唔好怪呢度啲人講得咁難聽

如果唔係意外地今次爆咗出嚟，樓主可能成世人都覺得呢件事冇問題，俾人姦完就算 真心咁覺得

笑埋你條仔肯接貨

死臭雞

啫係點 人地當場老強你咩 臭雞

想同唔想點證明
飲醉個刻個個都想
事後先後悔
又重新定義個時係因為醉左其實唔想
所以飲醉左後想同唔想係無得討論

要討論係點解會去酒局飲酒
因為依樣控制到

你就以為係，如果你醒咗即係報警係有機告得入嘅，因為會去醫院檢查，睇你有冇發生過性行為，仲會抽血睇你血液的酒精濃度，可以推敲你之前的精神狀態清唔清醒，就係你自己以為告唔入就放棄咗最佳嘅報案時機。

咁你就唔好講到樓主係冇問題咁
你咁只會搞到愈來愈多失足少女

我冇話啲賤男冇問題 集中番係樓主度先

做過免費雞 不了唔錫身好難要人信你第時會點

醉到咁你點知有無比人拍埋片?

邊有老奉接受黑歷史
唔接受=唔夠愛cls

同意
趁人飲醉乘人之危根本就賤
點解要怪返個受害者轉頭？
連登嘅仇女風氣好唔要得

你有權唔開心而去酒局比人執
佢都有權唔開心而唔搵你

明白你都唔想既

咁多人話強姦

係強姦就報狗
我諗有報狗有90%男朋友會接受到

就算報左狗狗唔信/上到庭告唔入
我諗都有80%男朋友會接受到

而家又唔報狗又 哭哭啼啼咁話自己係比人強姦
我點知你當初
係咪你情我願比陌生人屌，而家又想扮純情呀

成日話畀人強姦後唔敢出聲嗰啲，
身為男仔 我唔明 咩邏輯

我只可以講 可能你覺得比人姦你，
你係受害者， 點解要由你承擔呢啲
但 無可奈何命運就係選擇左你
所以呢 事情發生後，

去報狗係你既責任， 除咗對你自己
亦係你對社會上其他女性，
公義道德，你末來男朋友，
你末來既幸福所需付既責任

所以奉勸所有女仔
發生而d事絕對絕對絕對絕對要報狗
就算你覺得無人會信你/無證無據

但你報過狗就係你將來面對男朋友
證明你當日係唔情願既證據

真，所以我覺得依度咁多位ching咁”炆“
都係怪事主當時點解唔即刻報狗

連咩登風氣 呢啲係男人心入面平時收收埋埋扮暖男唔講到出口俾你班女人聽既心底話黎
個個男人都係咁諗架啦 你以為搵到個唔介意 只係條仔忍撚住喊住將啲怨氣吞落肚 再係你面前扮暖男咋
咪試下個唔介意既暖男 他日反面時會唔會挖番件事出黎講 1000%會
呢個係人性

咁佢真係任人屌過

屌你老母死臭雞 你去得酒局比人執就唔該自己負番責任 人地都唔想理你啦仲要煩鳩人 雞即係雞 根本你就唔識做人 唔該你即刻躝開唔好再害你男朋友 你好撚污糟

次次睇到都笑

佢男朋友肯定冇怪佢
係唔想要佢啫
你件女朋友煮埋去比人食仲要唔收錢
得嘅 呢個時代又唔係少呢種女人
搵個接受到嘅男人囉 肯定有人啃得落嘅

冇你老母證據咩 火撚滾
你讀law架？你係律師定係法官呀？
問左法律意見先啦 屌你
告唔到告唔到 你同上面個絲打一樣係寵物小精靈黎 告唔到獸

咪講話一條精底褲 你手指甲上面有對方嘅皮膚組織都夠啦

係呀
下次唔好亂過馬路囉
但係隻腳/條命無左就係無左

感情問題一律建議分手

樓主真心on9，如果諗住隱瞞條仔就唔好講出口。選擇講出口即係冇諗住隱瞞件事，既然都冇諗住隱瞞件事咁點解當初唔報警? 所以衰啲講句樓主真係有啲蠢。

有d野 唔洗咁坦白既
我相信好多人曾經叫過雞都唔會同女朋友講啦下話

正解

飲酒冇罪，係街飲到醉都冇罪，係街醉左俾人執埋都冇罪，仲夠晒現代，你咪叫多啲現代思想女性去經歷下囉

笑左 真係俾我講中哂
死得 開始驚同樓主係咪有共同朋友

做得呢樣野坦白承擔後果就唔撚敢？

告唔到都要告嫁！

最好情況當然係告得入還你情白
但就算到時無證無據告唔入

但你有嘗試告過，
你已經可以理直氣壯
同全世界講當初你係唔情願
大部分男仔都會明同接受，
佢地會諗應該都係條賤人太奸太賤先甩到身

香港地最保護女仔告老強
女仔唔洗開名，告唔入無後果
咁低成本都唔做
你同人講你係唔情願既都無乜底氣啦

奉勸所有女仔以樓主為鑑

咁事實係依家大把白領收工去happy hour，你生活圈子窄吓話，同事之間唔去happy hour會俾人排斥架。有冇做過白領架。

雞雞雞雞雞

精液樣本

真 所以心底路係講得理直氣壯
係表面上唔講 谷到爆就又分手

搵sp 好過俾人執
乾淨好多🔥😳

睇真啲 樓主原本係諗住一世唔講
機緣巧合爆咗出嚟

認真講 雞都乾淨啲

你生活圈窄質？
大把白領放工唔去happy hour 仲可以行山 正常社交，拍拖，踢波/打波
唔好正常化飲酒濫交喇

Happy hour 同酒局個氣氛差好遠
咁都拉埋黎講

有啲醒既會帶佢去沖身 不過老實而家科技咁發達 浸漂白水都搵到證據啦

咁睇你個亞頭鍾意飲酒定行山啫，如果你亞頭鍾意飲酒咁就要陪佢飲架啦

唔去happy hour俾人排斥，個啲人就好應該
飲醉俾人執過，然後有人排斥，個啲人就好唔應該
唔係話唔happy hour得，但飲酒都唔知份量，就係唔成熟

所以話坦白係要早，
未拍拖就要坦白，
等對方可以接受唔接受，
拍咗拖先嚟坦白就係傻瓜行為，
依家你男朋友對你個人有落差，
污糟咗，唔係佢所認識嘅你，
俾啲時間啦，
你做唔到咩㗎啦，
唉，情慾OMG。

坦白一早要坦
講都一定要講
接唔接受就人地諗啦
公平少少啦

Office culture差咪係
你試下個呀頭係鬼佬
佢理撚你social唔social
做野goal oriented
放工/平時wfh唔理你點做
交到成果就okay

我亞頭係華人，我剩係知我陪佢happy hour，年年都有人工加。

咁我尼段時間係咪唔好搵佢會好啲我都有啲唔知點面對佢 搵佢又怕佢覺得煩反感 唔搵又好似為分手舖路咁就算搵 我都唔知講啲咩至好

坦白講出來唔會嬲
呢個嘢都會有人信

你唔明可能唔關人地事
係你太撚蠢姐

你都係去訓啦，等結果既嘢你多做多錯少做少錯唔做唔錯

冇架啦認真 你自己心裏其實有數
佢做到呢個地步 你地都預左散
我覺得你唔想分既話 就去煩9佢啦 講乜都好
因為唔煩既話佢既決定就一定係散

咁你走果時都有意識要走人掛 人地就地正法你咩

下條仔唔好咁坦白

可以俾人執屍嘅女邊個會搵嚟做女朋友？

你試吓用啲極端例子做思考實驗
如果有個女人去印度鄉村著bikini 周圍走
基本上100%會比人輪完殺埋
固之然你會屌尻班印度佬
但係同時個女人100%有責任 會比人話on9搏屌

如果呢個時候啲媒體不斷同情個女人
話呢啲姦殺事件係個別例子 唔係佢嘅錯
只會令其他on9 唔會意識到呢件事有幾危險 又重蹈覆轍

而家樓主呢啲老是常出現嘅飲醉case
只不過係無咁極端嘅情況
條女肯定都有責任 只不過多與少視乎比人姦嘅風險有幾高
樓主講得係酒局 酒肉朋友 仲要唔係比人落藥
咁肯定好多人會覺得樓主要負好大責任

我明你地係同情樓主
但你試圖講到飲醉比人汁係意外 樓主完全無責任
只會害咗其他人

佢話冇cctv，應該野戰or跟左人返屋企做外賣雞。

所以話女仔真係要好好保護自己
飲酒唔係罪 但唔自制就係
知自己就湯就好Call的士/搵熟人接啦
你都話明酒肉朋友 點會真係睇住你 隨時酒肉朋友就係老強你個個

但件事都發生左 你都冇得改變
你呢個男朋友接受唔到都冇計 有邊個想發展真心關係既男人會接受到女朋友比人執過
就算佢原諒你 佢個心實有條刺
鬧架實鬧返出黎 到時仲Hurt
有啲野其實可以瞞一世

你搞清楚，我同回post既大部份人一樣，絕對支持拉鳩執屍果個去坐監架

有條女日日擺銀包係路中心，其他人拾遺不報係錯
但你叫我揀條女做女友，不了。我幫得你幾多次？

其實就算你唔講，由你既行為、舉止、做個時既反應、朋友會睇得出，even 你扮到好斯文
做雞就永遠都係雞

做肉便器比人爽完都有人支持

樓主無問題 條仔都無問題

唔怪得個屎眼咁鬆

樓豬做免費肉便器 分分鐘上網見返樓豬

唔告條友強姦，樓豬直頭比人屌到覺得爽喇
又話有2分意識 又無意識 又識跟人上房

你講就得一次姐，點知你會唔會唔誠實，其實個個禮拜六日都落酒吧比人做免費肉便器
獲獲45p咁

佢話成世人第一次遇到尼啲事唔知要點面對 其實我都明不過佢應該唔係嬲我尼樣野 應該係嬲第二樣連帶嘅事好聽啲叫仁慈難聽啲叫唔識死 冇底線 佢屌完我之後我都覺得自己好問題
我道歉過 都做返應該要做嘅野我同佢講過話真係好中意佢 佢話佢自己都係 如果唔係都唔會諗咁耐喎 又話自己冇嬲只係想諗清楚啲先 同埋我條仔啲性格都好麻煩 本身就唔係點text 我完全諗唔到任何方法去氹返佢

唔好後悔，亦都唔好過在過去
因為你控制到嘅事只有現在
你選擇坦白需要更大嘅勇氣
佢接唔接受你控制唔到
不如做返好自己比佢見到你嘅改變

飲酒真係要節制

唔係坦唔坦白既問題，係點解你當初要做D咁既事

搞事呀 你仲有件連帶既事未講？
唧完牙膏未呀
你冇話畀我聽你係俾人執完大左肚 之後唔敢講唯有返大陸去做無牌人工流產
定係仲同執你屍條友做好朋友 同佢出街 安慰佢我都知你係唔小心屌左我架啦 我明啦 無野架啦咁下話？

我估你係第2個

依家對酒吧 partyroom有陰影

佢知自己嬲都冇用 發生左既野改變唔到
但係你話佢唔係嬲你比人執 係嬲第啲野連帶既野
有啲係可以嚴重過比人執
不過呢啲野其實氹唔到 都要比啲時間佢自己諗下
你可以做既就好似平常咁Keep contact 同 誠心表達悔意

坦白唔on9喎
係做免費雞on9咋嘛
其實好正常，邊個會想拖住個尿兜

咁又冇關個酒肉frd事

個d真係天真小朋友
入世未深

仲要條女好撚high

佢可能驚緊你會唔會有病
而你地又扑完黎
但係又唔知點開口問
執你個個都唔知有無帶套

唔通句句都講對唔住咩佢話唔知點面對我 我怕我越搵佢走得越快

你仲有咩好隱瞞？反正最差都講咗，不如講埋佢

換個件咪得
一陣比樓主呢類尿兜累到要驗性病

唔關你事
佢接唔接受唔到係佢自己嘅選擇
唔好咁自責
你都係信你男友，同想段關係少啲隱瞞者

咁仲唔告鳩條友

啱呀
女明星去飯局真係食飯咩

如果你真係愛佢，想挽留，
只有被動的等待，
唔好死chur，
平時keep住問候吓，send吓msg，
例如見到啲特別嘢，
發張相俾佢，大家討論吓，
俾佢知道你係佢身邊等緊，
直至佢有答案唯止。

但有個問題係個男人唔俾答案，
佢走去識其他女仔，
但你就一直等，
咁就嘥哂啲時間，心機了。

佢係嬲點解你咁易比其他人執
而佢就到依家都無份

女明星去飯局真係純食飯咩
on99

執屍

刀係會越磨越利，但罐頭比人開左之後就只會

爽完係要還

幾個人既尿壺
射晒入去

犀利
9唔搭8咗咁耐
追到呢度先見到你最後一句係有啲points

呢句真 口講唔介意扮冇事姐
話介意就會比人唔夠愛呀 愛佢個閪定個人呀咁

可能有埋性病

量化寬鬆

發惡夢 腦海入面就係條女比人瘋狂中出既畫面

等睇樓主散咗又唔開心然後又比人執多獲

一齊之前嘅事關佢咩事

同條仔一齊左之後 冇再去酒局。我大概估到條女唔gur我但我冇諗過係嗰個原因。尼啲我係事後個幾月先係本身個frd度聽返黎 話條女唔gur我係因為覺得我嗲 飲兩杯就話唔飲要其他人幫我頂。其實只係我酒精敏感嘅所以真係唔飲得

由於我個frd陪我度過左最低潮嘅日子同埋經歷過好多野 所以比面佢我冇block到個酒肉frd。但基於我都有條刺 就淨係覆幾句咁就再冇其他。依家我block埋佢了但其實我應該一早要做嘅 我唔夠狠

俾個酒肉fd 跣完
搞到俾人執屍
你都可以仲唔報警都算
連block 佢呢啲咁簡單嘅野都因為比面你個fd 都唔做
好野

算鳩數啦 又會除撚哂衫都唔反抗既

同ex真係無所謂
去酒局同啲唔係男朋友搞就真係不了

乜料呀 唔接受就係二次傷害佢
有啲嘢係接受唔到就接受唔到咖喇
男女角色調返轉都一樣咋

有種願天下情侶 都係失散多年既兄妹feel

被中出？

你連個老友都要block埋啦老實
Ig有冇加到朋友呀？ 有加到又冇block就100％肯定條仔會周不時同其他人曬命 我屌過呢條女呀 冇手尾跟呀
而家仲有條傻仔肯埋佢單
你個女仔老友都一樣笑9你

你預左有片係人地手 仲有ig清純同床上淫閪對比圖

真心建議你真係報狗 如果件事真係好似你描述咁

咁唔開心
去酒局未

搵過第二個啦😅

仲要係同條仔一齊之後先冇去
即係執左屍上左床 事後都仲一齊去玩啦
樓主算啦 我諗冇乜男朋友受到

冇 我記得好清楚 嗰晚冇完事

以為個廁所係私人嘅，點知公廁嚟 呀豬呀狗都痾過 一大陣臭味
分分鐘行行吓街有條友同你講，我都去過個公廁㗎 ！

你會唔會攬住個公廁 ？

接受唔到好正常

被人執就話污糟
咁執人戈個係乜

係人都衰過，識醒未算，咁介意可以搵處

臭雞

樓豬你咁唔開心咁岩我有酒局喎 Join?

一係就同條仔講 乜都可以俾佢玩
口屎眼有冇開發過 男人都係精蟲上腦架啦
你開呢個價 佢留番係度既動力大增

樓主幾多歲 好奇問
對方有冇用套
應該check check 有冇性病

根本你情我願同人扑野，講到比人迫咁，你唔告人強姦?死爛臭雞

仲衰過雞

歷史重演

強姦犯就係樓主鍊成嫁啦

強姦完原來無後果下次搵第二含受害者

嗰陣18
處理緊

所以我最驚聽到d女話成日出去飲酒

一個人唔唔潔身自愛係無人幫到你
做每樣野都會有後果 你而家就係要承擔返既時候

樓豬唔自爆你地又邊有花生食呢？
btw樓豬今次唔開心需要酒局可以pm我

傳埋比條仔就搞笑

抵啦

唔自愛

你依家告執屍嗰啲男人，你咪有機會搵返男朋友囉

你無得怪人，係你自己唔檢點

下次拍拖之前都坦白一次，please
下家接受到就恭喜你

女仔人生最正果人俾人執左

你男朋友唔啱，因為做雞理應受人尊重

GG，等分手都似

Send 呢個post 比佢睇啦

會快啲完咗件事

人哋不知幾爽

男人俾人執屍咁陰公

見晒你啲cm發覺你份人真係少少傻，明明上來問點樣氹返保仔結果比連燈仔chock兩chock 咩都爆晒出來，真人知內情嘅人都基本上知你係邊個。咁我認真比建議你啦，講真你男朋友最後接唔接受到基本上真係冇你可以干涉嘅空間，但係如果你真係愛你男朋友愛到大過天嘅話講真既然報警冇用不如po晒當日涉事班仆街所有資料上來連同內情，show比你男朋友睇你真係好有決心想繼續係埋一齊。但你驚咁做有後果之類嘅，咁只能夠證明你未夠愛你男朋友，或者對方好有勢力，咁唯有下次搵下一個嘅時候就早啲坦白啦。

一齊之前

唔使咩都同另一半講嘅，有啲野男人好難接受，唔講反而係替佢著想。你都唔想你男人以前叫過幾多雞、每次點屌啲雞都一五一十講晒呱

認真答
你男朋友睇得呢件事咁重要
就算勉強繼續同你一齊
心入面都會有一條好大嘅刺係到
過咗熱戀期就會浮出嚟
最終結局都只會係分手

做女仔有時要醒少少
當然唔係叫你講大話
但有啲嘢人地唔問就唔一定要講嘅
（假設你可以忍住一世唔同任何人講）

雞有收錢

執過,雞

免費雞
免費炮友

呢樣真

呢個系安全問題，分分鐘執屍條友有愛滋，玩玩具肯定系無套中出

臭雞要知自己做咗臭雞
可能你男朋友冰清玉潔，一個好仔就咁比你污辱咗

如果你再cheap 啲呃佢成世，可能佢世界觀唔會崩潰
不過都欣賞你坦白嘅，成世成個On9仔咁比人呃都幾可憐

on9 post，完

抵啦 咁中意飲酒
臭雞
比我即飛

我都有個酒局 join?

比我都接受唔到

寶血醫院2k5 幫你check曬所有嘢

咁撚多女做乜要你件比人玩爛左既.....又唔係拍得耐

男友： 我會屌少d女 蒲少d架啦 最多唔call g

如果真係好愛你，就算連一齊緊都比人食都應該唔介意
證明你都係未夠愛

唔開心
酒精敏感都去酒局
姣仔/嗲
比人執
執完又唔捨得 block
激嬲條仔唔識氹
唔開心
... 繼續 loop

你男朋友接受到你喺臭雞，唔等如人哋都要接受

似係比人半推半就食埋

咁第時嘈交唔開心，係咪又去下酒吧比人執？
上面都有人講左，哩個係自制力嘅問題。
咁掉返轉個男嘅唔開心去叫雞，係咪可以接受到？
然後佢話同你一齊後我唔會叫雞架啦，你又信唔信？
咁當然樓主係哩方面覺得無乜問題，性愛係分別嘅，咁證明樓主同佢男朋友價值觀唔夾，咁都係要分。

唔好開落酒局俾人執得一次
就會有第二次

我係你男朋友都接受唔到

分分鐘 做埋人地sp繼續俾帽條仔帶

唔驚啦 男人邊會大肚

性玩具 無套先爽

你有你自爆既權利
你男朋友一樣有嬲你同接受唔到既權利
邊個話你坦白佢就要接受?
成熟啲啦

抵𠹌死la雞，仲喺度喊苦喊忽

分手. 搵過個男友喇. 唔好同佢提比人執過.

一個乾淨A0就咁樣比人污染咗

樓主唔報警由個強姦犯周圍走搵下個受害人

未結婚生仔都有陳同佳事件

加美尤醫生

希望樓主做老姑婆 或者叫個男仔去叫雞平衡下

又係有friend，仲有幾多藉口

路邊雞

污染咗佢男朋友
佢男朋友真係慘

唔會有男人唔介意
你下一個男朋友唔好提, 放係心入面算啦
黑歷史呢D 野自己一個承受咪算囉
你講出黎多一個人唔開心做咩呢?
大個女要識諗, 唔好一錯再錯

你就on9

但你咁做，如果有日意外知道，結果一定係離婚

放過個男仔啦，佢值得擁有更好

樓豬你繼續去酒局做免費雞啦，唔好害人

有爲大好青年就咁樣比佢糟蹋咗

執過係指執屍
定執你幾劑

如果真係比人執, 報強姦喇. 就算告唔入. 我諗妳男友仲可能會接受, 如果妳唔報, 妳男友永遠有條刺係度, 咁就算唔分手, 都一定唔會長久.

廁所一隻

唔緊要
我接受到

以前嘢都嬲成個那型咁

分手好呀

你都痴線嘅
就係見到個女仔本性係好，但發現原來佢暗地係落酒吧比人執。咁自然都會覺得佢好兩面。
樓主知自己幾多酒量架，但佢都係仲要飲到可以比人執嘅程度。咁如果真係係完全昏迷狀態下被執嘅，就應該去告條友強姦啦。
又唔去告，咁明顯係酒精上腦，有d 清醒狀態下半推半就咁扑左la
但問題係哩d 野全部係可以避免，想醉咪叫d 女仔fd 黎屋企/附近公園飲。偏偏係都要落酒吧，落得就知要就住就住唔好飲咁多啦。咁明顯樓主係最大責任啦下話。

咁你到底有幾分清醒一時2分一時無意識而家又話好清楚

咁煩惱, 出去飲番杯先啦

追住男友條撚黎含 無幾多男仔頂得住唔原諒你

樓主俾人執既時候係咪含住人地條撚所以叫唔到救命？

暪一世仲辛苦 做得就預左會有咁嘅事 搵過個條件差啲 條件好嘅真係貪你靚咩

如果樓主你睇到我呢個留言, 純粹係萍水相逢比D建議你, 希望你明白發生咩事
從你用字同經歷黎講, 你係一個好無自信, 好依賴其他人對你既認同, 好需要朋友, 亦都好怕衝突既人, 當你面對衝突. 你第1件事諗既係逃避.
然後存在感亦都好低, 低到有幾多人傷害你, 你都唔識為自己defence.
記住你心靈唔夠強壯的話, 呢D事會重重覆覆係你人生中不斷出現
你真係想改變, 你真係想避免再次發生不斷被人傷害, 令到對你有期望既人失望的話.
第一步, 愛自己.
第二步, 建立自我並且捍衛至死既一刻
第三步, 愛身邊既人
你連第一步都未做到,就跳去第三步, 辛苦既係唔單止係你
你做唔到你基本上到死個刻都依然會係咁, 同樣既事會不斷出現直至你學明

Congratulations, 可以繼續去酒局

坦白講 男人就實係唔接受 調返轉你男友如果以前係酒醉同人扑嘢 甚至佢係執屍嘅人 你係咪完全接受到？
但都俾少少希望你 仍然有會少數情況會接受

1. 佢真係超愛你愛到包容一切 但唔好過高期望 冇人咁易做情聖 冇人有義務愛到包容一切超越自己底線 如果包容唔到 都唔好怪人唔愛你

2. 佢信你以前只係一時on9而之後已經完全改變晒 成長咗識保護自己 唔會賴三賴四 佢信可以同你行落去 但可惜我睇你行文就唔似係咁

On9
針唔吉到肉唔知痛
你試吓自己條女係咁？
人有選擇權，憑咩你覺得人地一定要接受到？

咁你哋班女性又接唔接受到男朋友曾經借酒搞女？

等我理性之王公道d講幾句

首先我留意到你男朋友會因為你落酒吧飲醉比人執過，證明你男朋友係好男仔，分分鍾可能不煙不酒不夜浦，若果唔係，都只會落清吧同朋友摸下杯底傾下心事，而且性方面思維頗為守舊；而閣下你，會落去會出現壞男人既雜吧，仲會飲到自己爛醉做公廁，先勿論此舉對或錯，呢個舉止都證明你既思維比較開明，性思維較開放；理性之王既我認為你兩個本身就處於兩個唔同世界。

其次假若你男朋友真係愛你，理應佢聽完你坦白，係唔會冷淡你，反而會去關心你，可能會問下你當時發生咩事要咁對自己諸如此類；可能亦都係你男朋友已經發覺到我上面所講
佢發現左佢同閣下根本係屬於兩個唔同世界

立地成佛啦施主，阿彌豆腐。

樓主預左接受到你嘅，都係想玩嘅人居多，要想搵一個正正常常嘅人去接受你，你就要增加其他優點，去蓋過黑歷史

無啦啦普通地方俾人強姦
自己去酒吧飲醉俾人執屍

慘都係慘
但兩回事嚟嘅
你唔係聖人會做錯事
人哋都唔係聖人要包容一切
如果你信咗啲人 覺得係佢唔夠愛你呀唔溝通呀唔大方呀
咁佢就真係離開得好啱

去歡場搵幸福
屌你老味樓豬你咪同男友分手呀，難得有傻仔接左隻弱智免費雞

一齊左之後先無再去
你老豆老母咁識教女

你男朋友心態咁弱，分手好過啦

我哋唔知當時咩事令你唔開心
不過應該係緊要嘢所以先會令你未必有諗清楚就去咗個酒局

每個人價值觀都唔同
個男仔點諗你唔會控制到
但你會唔會處理咗自己呢段經歷先？
可能搵啲專業人士傾下？

同埋你真係想攞認真意見嘅話就唔好上嚟連登啦，唉

我係後邊準備

描撚準未？

年年都有13歲 點解要你呢隻雞 你當你音樂噴泉

被中出了

我覺得有啲人 做錯事/on9事/做人哋接受唔到嘅事 人哋失望 唔想再理你 你就心諗好啦俾人冷靜啲啦

其實有冇諗過人哋好冷靜
你覺得人哋亂諗 人哋唔冷靜
咁係你怪返人轉頭
錯完之後再錯
錯晒重點
點同你一齊落去

我以前有條女幾十人斬

咁樣算唔算吉到肉？

屌你老母唔好扮乜撚嘢後悔啦
呢啲情況我遇過將所有責任賴落唔開心到有情緒病
你老母臭閪自己做過嘅嘢自己負返後果

u fucking dirty piece of unfuckable meat

執屍定強姦呀？

除非你好有錢 或者好撚正 正常是無仔會要你！因為你係雞！

玩唔到菊花咪玩口囉 男男都可以好多野玩嫁

無錯
樓主真係唔好害人啦
你有去開飲既
就群返個班人
我話知你比佢地食晒
3P又好5P又好
都係你地圍內既事
成班交換伴侶 屌到天昏地暗都好

我幾廿歲人, 身邊就無飲開酒既fd
你可以無啦啦比人約到去飲
都係玩開個班啦
你男友點解唔揀個行山做下gym既女仔
要揀個去飲酒比人執既公廁?

啲女唔會咁諗咖
飲酒咋, fd咋, 傾計咋,
點會有事

我覺得你老豆污糟d

係會接受唔到架 因為佢唔係一個咁嘅人 接受唔到呢啲嘢係正常
心會永遠有條刺 不過係睇條刺幾大 最後接唔接受到

如果係強姦
佢接受唔到 離開你
都尚且有理由屌佢唔夠愛你
唔識接受包容你過去

但如果係自己去酒吧被執屍
真係兩回事喇...
接受包容嘅 係好偉大好愛你
但唔接受唔包容 都唔好怪人係咪唔夠愛你 呢啲嘢係價值觀問題 冇話啱定錯

大家價值觀接受嘅底線唔同 大家世界唔同 大家對朋友呀對場所嘅觀感信任判斷唔同 大家對自身保護嘅意識唔同 而你嘅解釋同做法 一切言行佢都唔覺你改變咗成長咗 大家都唔同世界行 何必勉強

搖滾準備

喂 自古以來都話出去飲野係危險
你都識講佢地下體諗野
咁你都去?

我同你講明前死路一條 大峽谷黎
係死撚硬咖啦
你係咪照沖過去?

跟住跌死左 就話點解咁撚高?

香港教育制度，是令讀書人成為性罪犯，如同馬車
人渣，mk仔變態佬只是一個別名！你估咁撚多愛情，這是我第一個女朋友教我，做人要做仆街。

比人中出過

same
係咪真係咁易執
係咪係後巷就開得波

你情我願喎受害條毛

而家咁唔開心
一定要去啦

如果調番轉 係男嘅去攪三攪四 樓豬又會點

自願去週圍俾人屌都有牌坊拎真係痴撚線

Gay Bar

想知係咪一定唔戴套
班MK都幾大膽 真係唔驚比人拉
博盡無悔 真係享受晒人生

毒撚只敢係屋企打飛機

on99 咁係因為你冇權介意咋

比人執都唔告人強姦? 姐係你自願啦

呢個真 呢種劑唔會失去生命 話唔定仲可以創造生命㖭

你都傻既
同你講
女仔有感情問題
最好就係上連登問
成班毒撚痴漢
一語道破啲男仔既真面目
你要聽安慰說話, 客氣說話
上網搵大把

如果佢唔係呢類人 一定接受唔到喇
你試下搵個fuckboy 做男朋友 佢一定無咩所謂
兩個人諗既野 價值觀都唔同 唔理你好正常

可唔可以講下你同佢性愛
最瘋係做咩

if you can't handle me at my worst, then you sure as hell don't deserve me at my best.

the past is in the past

男朋友因為你依樣野而否定你 係佢走寶
你唔需要因為咁而guilty
即使可能你仲要面對依樣野
但想你記住"已經過左去架喇"
唔好因為依件事而將你個人價值降低
咁樣對你、對你同另一半關係都唔健康
你無欠佢任何野，佢接受唔到就無辦法

連登係咁 又要條女夠淫 又要清純處女

樓主係有責任，但佢肯坦白，而且都好慘㗎啦，大家留下餘地啦，唔通真係諗住網上講野唔係負責任，要迫死人先安樂咩

樓主我覺得你一定要報警強姦，冇證據都要報左先，唔可以放過呢d垃圾人渣，最重要係俾個理由你男朋友原諒/接受你，你一日唔報警，你男朋友都好難信你唔係自願

如果佢真係接受唔到嘅就唯有move on，唔好再咁傻落酒吧，每個人做野都有後果，返唔到轉頭，你今次應該體會到

如果你做到上面嘅野，我相信你會搵到個接受/原諒你嘅人

同埋連登仔多數口賤，唔好放係心入面

之前喺台灣住，
其中一個室友個前女友上過一次嚟就瀨死唔走，
仲晚晚同室友繼續同床共枕。

之後就周圍同人暗唱話俾前男友強姦，
但係又繼續住唔撚走
有次又捉住我同我呻慘，
我屌嗱星即刻好認真抆住佢話帶佢去報警，
佢嚇撚到以後唔敢同我講之後仲屈我欺凌佢

真係俾人強姦，真正需要人幫嘅 好多都唔敢講出口，
反而啲公廁呀戇鳩走去俾人任執唔嬲嘅就鍾意隨便同人講。
真心想知道呢啲人係乜撚嘢心態？
扮慘定覺得講完等於拎貞節牌坊？

我都想知點樣識呢啲fd
我都想比人fd搭fd搭fd
點做到

一定唔戴架啦唔駛諗
中出就唔知, 可能就黎射咪拎出黎囉
執屍就咪搞了, 出去約下炮好過啦

fd係中同點邊到識

其實多唔多女仔俾人強姦/非禮完之後唔敢出聲？

真係好多女仔唔敢同人講，都唔知香港有幾多強姦犯逍遙法外

好仔先會咁既表達方式
佢應該諗緊好多嘢

on9
小妹妹你真係唔撚識野

我男朋友就真係愛我喇
我帶佢去fd既party玩，
玩到興起同左其中一個fd入左廁格扑左。
條仔射完入去就走左唔理我，
我call返男朋友入黎幫我整返乾淨，
佢果晚仲陪我去買事後丸

而家諗返，我男朋友真係好好

唔覺坦白有咩問題，接受到關係又昇華左。

樓主加油

1. 如果係唔情願既, 麻煩去報狗告條友強姦, 同埋希望你男朋友唔好因為你比人強姦而拋棄你

2. 如果係情願既, 咁就只好祈求你男朋友接受到你既過去, 因為唔係個個人都會接受到呢d事

救命
樓主你幾歲

所以到最後你都係為自己姐，為對方諗就應該坦白，接受唔到就分手

你個窿好臭呀
行撚開啦臭雞 放過個男仔啦
自己去酒局被人拾屍講到自己無辜咁

傳統男仔實分
Open mind d既都未必接受到

同對方分享以前發生過既野盡量可免則免啦
因為佢一定會用你既過去判斷你而家既為人
就好似坐過監就一世會俾人用有色眼鏡睇咁
但如果真係想講 建議拍拖前一五一十講晒佢
聽完唔接受就唔好一齊 一齊左就唔好拎黎講

出嚟玩就預咗要還嫁啦，一係就有本事隱瞞一世，一係就搵個差唔多經歷又唔嫌棄你嘅男人囉
嗱每次畀人追之前都講明，嗱我以前就成日畀人屌嘅，得就得唔得就就算

好多野都心知肚明...大人大者 有咩可能無同其他人搞過呀
只係唔需要講過程出黎姐

忍唔住屌9你，跟本自己價值觀有問題，仲係度賴朋友😂

你都on9嘅
安慰說話先難搵
個撚個淨係識得話點解唔保護自己、鬧人臭雞
啲思想同中国人一樣落後

上面仲有個戇鳩港女引用埋英文
男友介意 = 佢走寶

再睇下樓主啲對答

奉勸各位男人
娶老婆娶個蠢嘅都唔緊要，
但係唔好娶個連自己真係蠢都不自覺嘅女人

樓豬比人執有冇帶套？

其實係
好多男仔都好毒
無你地女仔咁多"見識"
又要貪飲酒 4圍威
上得多連登
睇到你呢啲post真係大看眼界
接受能力都叫提升左
咩幾多P, 咩比ex打到仆街都仲一齊
點樣大肚落仔, 真係痴撚線
原來出面世界係玩到咁

你男友如果第一次聽呢啲野
成個觀感真係好震撼
你真係唔好害左你男友
分手啦

算乖咼
唔係14 15歲
咬住2支煙去比人執
抵讚 叻女

樓主 過氣公廁

讚同

睇唔開

邊有人想買個俾人用過既馬桶

正常啊，但佢講到係咁畀人執，可能執咗百幾二百次，屌人執十次八同百鳩幾次都有分別嘅，何況酒局可能係好多不同嘅男人

如果係咁又要但白，正路係真係接受唔到

出嚟正經拍拖畀人屌同去玩畀陌生人屌係兩回事嚟

老蘭好多
成班都係鬼佬 南亞狗的獵物

唔好害人
返去搵fuckboy 吧啦
同佢唔同思維架啦

你情我願比人屌都blame the victim
乜都加句連登仔仇女就以為自己好有道理

去多次酒局

應該易搵咼
ig碌都碌

一係我黎
放心啦 無事既
比啲時間佢啦
聽日一定會好天
"如果一個男人接受唔到你過去, 請你離開, 因為你值得擁有更好" - 愛因斯坦

話佢,鬧佢就緊咖啦
呢到係mean, 但係真

根本顛覆佢既世界觀

真係咁撚危險
去得既 都唔係咩好人
真係無得扮受害者

講完對關係冇好處既事都唔知你講黎做乜鳩
你覺得你男友好想知咩

其實我覺得樓主都係受害者
大家踩咁撚多幾腳既

真
放學返屋企打機
間中睇下AV
但點估到AV既情節係發生係自己女友身上
比人執屍, 任屌, 唔戴套, 灌精, n手
服從, 蹂躪,

打飛機每chok一下
個時女友就比人抽插一下

感建分

你有心發展落去 明眼人都知呢D唔會係接受到既野
仲坦白黎做咩.. 咁大個人咩可以坦白都唔知咩
唔係叫你呃另一半 只係你坦白完另一半都無尻埋...有咩謂

問心邊個會想自己女朋友做過人地隻免費雞

樓主係仔, hehe post

一係一齊之前講，一係成世唔好講，而家個感覺就係焗人地食

人誰無過
何況你個時係單身 根本都無咩錯

想知係咪冇帶套
中出埋

呃人一世咪仲仆街 良心難安

要睇吓係咪知道咗之後個男去搞三搞四
如果係嘅我都覺得正常 報復心態
仲要專登俾佢知
利申：做過

個語氣講到處女就一定係豬閪咁 搵處咪搵處囉 香港地係好多樓豬呢啲任人上既爛臭貨 但係保守既女仔都唔少 剩係我識既都有三四個係處 全部正常樣正常身型 有個仲要ok靚 有啲係唔拍拖 有啲係有拍拖但唔咁快比條仔屌 剩係幫條仔打下飛機咁
呢啲女既共通點就係滴酒不沾飲啤酒都飲兩啖就算鳩數 知自己唔飲得就識保護自己 唔通好似樓豬咁咩
就算唔係處 剩係比一兩個ex屌過既正經女仔更加大撚把
你以為你地呢啲任人上既爛臭貨係咩上菜咁馨香？有仔想屌就覺得自己好吸引 處就=一定係豬閪？
話你知啦 男人鹹濕起上黎豬閪都照屌架
我敢話我識個幾個處女fd一定高質過你
樓豬男朋友睇到好快啲抽身 廿頭既靚女乾淨閪大撚把 唔好執著於臭閪身上

俾人焗過

俾我都走啦，都唔知俾人用過幾多次

100毛已經之前做過test
幾多狼係個到
女仔=獵物

佢都好enjoy
點解係受害者

比人執有咩咁污糟？
你話日日出去蒲四圍搵人扑野就話驚有性病姐

咁多人話唔好坦白就知呢個世界無咩人信得過
咁當然有類人寧願唔知自欺欺人

最憎人宣揚單身做咩都得 揾sp同俾人執本質上咪一鳩樣
你呢刻單身係咪下定決心一世單身先
唔係就對你以後嘅伴侶有返啲責任心
少少對性嘅自制力都無 同畜生有咩分別

你個ex自己揀
同樓主俾人執, 無限中出, 係兩件事黎
你唔去諗/你諗咩
同樓主男朋友會諗/會介意, 都係兩件事黎

其實問都算, 佢可能都無諗過會有個咁爆既答案
但樓主仲要真心答個下on9
唔揚出黎大家都可以當無事發生過
根本樓主自己唔講自己個心唔好過, 完全唔諗講完出黎自己男朋友會唔好過
天才

則係性病野到條仔
條仔問返你
你就同佢講一齊之前中過伏咁樣？？？

係呀，所以我上面就講咗一係就呃一世一係就一開始就講

一開始唔講之後又講都唔知做乜鳩

真係愛你 係以前係點唔重要 問題係一齊左之後
知到左有唔開心 有啲情緒好正常 比多小小時間佢

on撚鳩 就係介意先要知

我係你男朋友都分啦咁污糟比人留哂DNA一陣生出黎黑色點算

啱
咁係扑嘢啦！
哈哈哈哈哈哈！

算吧啦，根本你都enjoy

算數啦 雞就係雞
雞同鴨一齊簡直絕配
唔洗同佢浪費口水

你又知佢好enjoy?

你又知佢係受害者？

佢咪講左佢畀人硬上推唔開

可能佢係m底

呢d事真係早d講好，唔係一齊耐左先講仲尷尬

鳩up師

真人真事
即係冇圖

去得酒吧飲到爛醉 同 入紙申請做公廁 到底有咩分別
有冇人解釋到

咁咪報警囉
佢仲要係同左而家條仔一齊先無再去酒局
有幾受害者呀

不如直頭轉去做雞，又可以搵到錢

執樓豬條仔可能係靚仔嚟

有有link

吹水死全家

我全家冇人做黑警

一路屌一邊用條女嚟洗衫

一樣要全家死絕

東方昇扮女人個似

唔同咖
咁人地真係唔開心
又有fd陪住
飲既時候又可以放上IG
等多啲人知唔開心
同一次過食2支煙一樣咁威
隨時好彩既, 飲飲下仲會識到一個好好既另一半
綜合咁多點之後
諗唔到有咩原因唔去飲

頭幾條女就係類似樓主
威過凱婷

建議樓主出黎做
收返幾十蚊一q幫下d毒撚破處
積下陰德
話唔定你男朋友會見你行善助人會原諒你
跟手向你提親

所以對方醉左/冇能力作出正確判斷時係唔應該同佢發生性行為，法律就係咁定，都只係保障大家(避免誤會&傷害)。如果你情我願，酒醒左先做佢都會應承架啦。唔好話咩會冇feel架，對住一個醉到攤軟唔郁成條鹹魚咁嘅人做有咩癮

如果你地真係純粹好心叫樓主/女仔保護自己，依個po就唔會有好多好噁心嘅言論。大部分鬧樓主嘅人根本唔係在乎酒局，而係在乎女朋友被其他人搞過同埋可能有被影低，然後有種間接戴綠帽嘅感覺。

林過雲夠介意人哋唔係處啦
介意就唔會當你肉便器咩？
都冇直接嘅邏輯關係

咁酒局只係一個途徑引發件事姐
係咁而知道下咩事去, 邊個帶, 都好夠啦
唔通研究下飲過咩酒搞到咁? 下次唔好飲呢隻?
最後幾錢埋單?
一定係討論樓主比人執屍執成點啦

阿lam係真執屍 普通凡夫俗子點可以相提並論

好撚好笑

女權：果d女仔就係男權主義受害者，最衰都係男人比壓力佢地要佢地克制，搞到佢地連唔去下蒲場劈下酒都要比人用有色眼鏡睇囉

處理緊姐係有

放過人啦

搵個接受到嘅先一齊

好男仔係接受唔到，你比少少時間佢。
好男仔會接受到係因為愛同你表現出既好，
但係要記著，呢d係佢冇既經驗，個男仔點都唔會明，條刺永永遠遠都會係佢度，比少少時間佢考慮下。

坦白係好，但係最好趁依家有咩就講曬佢，唔好講d唔講d，最緊要係比足夠信心你男友。
即係你要用多好多既心力同時間去維繫感情令你男友覺得佢冇選擇錯令佢相信你。

即係你係份感情上要係付出既一方，你願唔願意咁做？
佢值唔值得你為佢咁做？

如果唔係好男仔係出黎玩開，就是但啦。
但係樓主應該係認真同呢個都應該係好男仔。
唯有努力下啦，
樓主加油

樓主比人執果陣應該單身

死臭雞！！！

只能說呢個男朋友唔岩佢 佢係介意點都有條刺

成件事已經估到係點
唔比而家條仔中出
迫問之下，知道左條女有性病
所以揭發呢件事

樓主唔回應有冇用套
係咪即係冇

pair你老母臭閪咩

打出嚟你想人讀pair定啤

想人讀啤直接打啤唔撚得

我屌你老母

利申 a0

得啦.睇到呢到.話你on9都浪費自己口水

咁果d OL去飲幾多？你見到多數OL係自已行返出去，定係比個男人抬上的士/時鐘？

我再強調唔係話佢班fd同執屍果個無錯，而係相反覺得應該追究，咁你真係受害人，個男仔都會同情佢，安撫佢
但依家係啱啱相反，樓主就不停算啦算啦，由得班fd同執屍果個出去繼續賺雞頭費/繼續爽，然後就要個男友無條件接受

大佬 真係推唔開同半推半就
好大分別 你估男人分唔到咩
你估條仔唔驚俾人告老強

真係推唔開樓主就告左老強啦

好似兩樣都有
抬上的士又有
自己走又有

講得岩討論區先係講真話嘅地方 唔洗就住就住又比啲女人道德綁架情緒勒索

你唔係同佢過世就收啦

開心仔

如果個男仔都係玩開，直頭無資格覺得條囡咁樣有問題

打返正字先 喱

Ching 你對呢啲好熟咁喎

你男朋友去酒局比啲大媽汁左你介意嗎

女人約人飲酒
預咗一定好高機率扑嘢
由其係約男人
平心而論，醉咗有邊個會控制到自己

告唔到都要試,年中有幾多人俾人冇証據metoo已經搞到成身蟻告人令到你受害者個角式放大,仲俾機會你同你男友一齊面對

如果我係你男友見到你有面對依件事既勇氣,我都會順氣啲

唔係你結婚果日啲片流出,到時先要面對返你今日要面對既野。早啲解決,唔係更好咩？

去酒局唔係問題 正常社交活動姐
但係飲到咩程度 同邊個飲自己應該心裡有數
如果唔肯定個酒腳信唔信得過 應該都會小心唔好太醉
你話比人落藥就話VICTIM姐
自己飲大左同人ONS都VICTIM?

報警啦攞返個尾彩
你條仔知你比人老姦應該會原諒你

精神打擊 心靈傷害
好恩愛既背後 原來係淫娃嚟
如果個條友係佢條仔面前講 你條囡好撚正 你估下條仔係咩反應

所以佢男友覺得有問題先代表樓主搵到好男仔埋單，
如果想從良就值得爭取下

不過如果唔想付出or 情緒勒索，
樓主不如放過個男仔啦
佢值得更好

惡夢

要識諗嘅方式就係刻意隱瞞，去欺騙人哋。唔好一錯再錯嘅方式，就係講大話，原來講大話唔算錯

啱啊
覺得有問題先至係正常人
好男人 真男人

先唔好講咩blame the victim
我諗你男朋友係介意你同伴侶以外嘅人搞
話之你同ex玩到點食藥中出又好 屎眼又好
都係伴侶呀
但係一句飲醉就同唔識人發生關係
俾人嘅感覺係你隨便
你係到講咩唔情願搞
當刻唔報警？
唔好講咩身體自主
點解怪你唔怪個男仔
你對自己誠實啲
當刻係咪想做你自己知啦
而家呢個男朋友介意
咁咪搵個唔介意嘅囉
你可以揀去酒局
佢都可以揀女朋友

污糟到呢，做女奴俾男人慢慢執好過啦

個龜婆笑到gap gap聲

佢會唔會收埋錢

係免費雞 連錢都收唔返比人當公廁

同男朋友一齊去報狗即刻冇事

好難接受同肉便器一齊

No offence

衰過做雞

接受唔到條女做免費雞就係唔夠愛
出去141娶隻雞返屋企就一定係愛到發燒啦

睇文好似樓主只係比人執過一次
或者我中文低分理解錯

係執咗掣 唔係執屍

樓主重想要返個男友就只有
比信心男友，用時間證明你係認真唔係玩玩下唔會再犯
好男仔如果又心軟，請你好好珍惜
好男仔如果放唔底，請你放過人

如果比你過到呢關又能夠好好維持落去，請好好對佢

上呢度都冇咩好意見，不過好在大家唔識，講得直接
努力啦樓主

得啦.眾人皆醉.你最撚醒

幫你解決完個問題係咪有得比我屌先

臭雞，好撚污jo

分得

去咪即係搏屌 唔係？

樓主都冇講嗰時係咪自願

佢去得酒局 又講後悔 又埋怨自己
其實佢嗰時都預早有呢啲事發生
怪邊個 點報警

遲死同早死
你都係game over
下個更可愛
記得講清楚 搵個接受到你嘅人

處理緊個套定處理緊 d 性病...?

利申 中文 5**

你條弱智閪都真係個腦比個臭閪坐撚住左 唔係扮
走寶？走乜撚野寶？任人屌既公廁都叫寶唔講仲以為樓豬係王祖賢定林青霞
仲要將個話題pin去處女到？呢個po有人講過非處就有問題？除左啲偏極仇女毒撚之外 我相信2021年香港地9成9男人都接受到條女非處囉 但前提係唔係N手公廁 更加唔係樓豬呢啲唔係佢男朋友都屌得既臭化閪
降低個人價值乜樓豬仲有得降低？香港地大把好女仔啦 低你老母咩低
講得啲咁既野 睇死你都係個啲十幾廿手臭閪仲以為自己好撚有貨 比男人嫌仲覺得係條仔問題 the best is yet to come既臭貨

唔好害人啦

建議你搵個相熟嘅朋友報警

呢度啲回覆好恐怖
樓主記住上連登勿認真。

樓豬仲恐怖

其實比人執屍既都幾無腦
極大機會惹到性病

其實佢接受唔到真係好難搞 心理關口呢啲嘢

你唔好咁啦 你叫人點答你姐

我冇野講係適用於所有情況

樓上仲有人話"乜俾人執屍好污糟?"
我即刻打左個凸
你點會知執你個個一定會帶套/一定無病

請佢叫雞 打和super

駁唔到，好現實，所以D咩大愛包容唔好介意對方的過去快點去埋D臭雞狗公單啦，唔好講一套做一套，找身家清白的人結婚

你係呢度咁父權嘅地方攞意見等於畀人屌餐死+只會話你臭雞

18歲加無套中出
執屍條仔真係正

講到比人強姦咁又唔報狗又唔去驗下有冇性病都冇問題
女人就一定係啱哂

因為樓主係咁想講d對自己有利既訊息出黎

但點知俾人係咁周到佢個潛在答案
佢既蠢真係唔係扮架

你呢啲做SP就得
拍拖就不了

你咁唔錫身
無人珍惜你都係你自己造成

屌

真
上黎仲想聽咩
唔怕咼 放鬆啲啦 無事既

原來因為咁樣發現
條仔好慘

事後報左警未?

屌你講得好有形象聲音畫面起曬到

又身體自主, 女權主義呀?
係呀, 而家唔係幾十年前
但好多傳統思想都仲係到
一係樓主就搵返個差唔多鳩既
完全唔care, 咪大家都唔洗收埋

到時你同你男友一齊出黎social/識其他人既時候
男朋友: well, 我唔mind咖, 我女朋友以前都成日去飲, 仲得閑比人執屍
我都叫左佢唔好飲咁多

分手喇

原來條仔比樓豬惹埋性病
呢個po啲女權閪仲講到條仔唔識珍惜樓豬咁

睇咗幾個po
喺香港拍拖都幾辛苦
男男女女都咁多神奇嘢
隨便俾人執屍 都係冇乜問題
愛人要接受人過去
拍住拖都周圍搵異性傾
扮單身扮慘
伴侶或朋友出咗聲
都繼續keep住咁
都係冇問題 唔應該管太多
同異性影心心親密相
又係冇問題

所有奇怪嘢
要信任要接受要包容
掉返轉人哋咁做呢就唔得喎
男人點可以咁 女人點可以咁
總之我就得 你就唔得
你唔接受就係父權男權女權乜乜極端
最基本嘅尊重
最基本嘅換位思考都冇
點解仲咁理正氣壯

咁如果個女仔係濫玩到自己有性病既
又有無降低佢自己價值?

如果個男仔唔接受個女仔有性病
係咪個男仔走寶

所以見到啲女中同,
大時大節會上其中一間屋企飲
完全無問題
話知你碎左訓廁所又好 訓廚房又好
大家又中同, 都熟

樓主呢啲, 擺明自己都私心想出去有啲野
唔通咁大個人, 真係唔知女仔人家出去有危險咩

屌你老母 咁都可以拉去blame the victim 痴撚線

岩呀
比人屌下有咩問題
外國大把5-6P, anal sex
香港人真係保守

btw, 你玩到咩地步

父咩權呀
你係咪唔識用個權字以外既野去反駁?
呢d係真實既男人思想

你只係唔鐘意聽真話ja
係度父權父權

喔 你反對佢
佢話你極權

d女人真係弱9智

唔止情侶, 父母好多都係咁

要坦白就應該係一齊之前就坦白 而家咁突然叫佢點接受 一係就瞞一世

都唔係性別嘅
係人嘅問題
男女都有仆街
最基本尊重
最基本換位思考
唔識真係好神奇

當初貪玩左
而家咪要還
搵過個唔介意既另一半囉
唔好搵我就得

玩撚完唔洗還架？

炮友

可能你男朋友依家去左check下自己有冇病
同埋都擔心緊自己會唔會突然做左爸爸

講就一單，冇講既就......

重點係條仔接受唔到由枕邊人惹到性病
樓主帶風向講係接受唔到佢個過去

兩回事喇好不好

咁都得😂

句英文根本唔係俾啲唔自愛嘅公廁咁撚樣用

除咗佢本身都係臭閪公廁或者弱撚智之外，
真心諗唔到正常人點會打段咁撚柒嘔心同反人性嘅嘢，
仲要覺得自己講得好撚啱咁

做錯嘢就應該反省自身，而唔係當冇做過粉筆字咁抹咗佢。
唔怪得啲黑警全部自我感覺良好啦，
打鳩示威者，射爆人隻眼，打人踩人殺人呢啲嘢都唔會降低佢哋個人價值呀嘛。

樓主男友汁到一條女同樓主3p ok?
佢無唔同你講
重光明正大3p

做得就預咗日後無幸福
點解你班仆街硬係得一就想二，又要玩完之後又要有人比幸福你，你地佩咩？
（男女一鳩樣）

冇錯 根本極高風險 真心污糟

你係曲線用歪理引大家屌樓主
樓主真係多得你唔少

岩岩發現男朋友原來以前有sp, 仲惹埋性病

性病

所以你咪飛撚左佢囉 嘈

你追埋post先啦家陣分分鐘係條仔比佢惹到性病 佢先坦白呀

最好狗公臭雞match埋一齊就prefect

做雞wo

呢個真

唔知係咪因為香港社會壓迫得黎 物質又豐富
所以搞到D女仔咁濫

俾人執過都唔係問題，係睇吓你俾八兩金執定係俾碧咸執

報警話俾人迷姦

畀人執得嘅都係冇無辜

我肯定佢男朋友有咁樣諗過

呢條刺跟一世，比我唔會聯絡啦

唔好侮辱啲性工作者
佢咁樣免費俾人屌 個嘴屎眼個閪玩冇套中出
仲要係隨便一個都上得
係cheap過雞
雞都有好多限制唔玩得

咁又難 香港結婚制度對女仔有好處
搵個受害者埋咗單佢到時要離婚都可以分佢身家要贍養費
離婚成本咁大咁個男人咪會喊住咁樣同你講我接受你嘅過去囉

樓主已經180度唔知轉咗幾多圈
對住佢男朋友應該都係咁樣講
我地同佢男朋友一樣估估下
分分鐘事實嘅真相係佢飲醉咗騎番人轉頭

你咁嘅心態，我不能認同
做乜要做到自己咁樣

全世界都知你係咩啦⋯⋯臭雞

佢男朋友只會一邊被含一邊諗
當日佢都係咁樣追住執佢屍條友條撚黎含
湯住咁追撚含玩得仲勁

其實點為之被人執過?

對手都渣住2條撚所以推唔開人

想像下都好難接受

建議你爆曬班扑街friend資料上來啦，費事他們繼續害人

其實就係欲斷難斷
先會鑽牛角尖咁諗嚟諗去諗咁多嘢

分分鐘執佢屍果個 變左事後同佢日日出去玩完之後再上床
咁咪即係淨係畀人執咗一次屍 因為之後都係主動上床
甚至同唔同歡場識既仔上床

其實真係身份問題
調番轉男人去同唔係女朋友嘅人扑野
一樣俾人感覺好輕浮好放蕩 過唔到人世

連登仔嘅意見咪exactly係佢男朋友而家諗黎諗去心入面嗰句
係樓主男朋友冇當面同樓主講出口啫

唔坦白結咗婚後，有細路時爆出黎仲大獲。

其實人哋係好冷靜 好冷靜咁嫌棄樓主
但又唔捨得所以思前想後唔知點搞

最衰係一齊左先講
遲下鬧交又要擔心條女係咪出左去俾人屌

俾人執左屌下就 屌下者 有乜大不了

終於有個正常嘅絲打唔係上面嗰班女權獸

佢條仔先係受害者

樓豬對唔住
段片我唔會再share了
係大聲左 同激左少少
往事只能回味
希望你有新開始

無套做到最後冇中出（樓主聲稱）
到底有冇中出就大家自己幻想下

唔講唔係執既真係唔知幾單

係 通常都係咁 但做錯事嘅人會話對方嬲係唔冷靜 好偉大俾佢冷靜下

呢句好笑

原本覺得樓主都有啲慘，但佢一開始話自己兩成清醒，之後又話自己好清楚人地一定無中出佢，唔係好幫得落似係樓主自己貪玩但利用情傷黎扮受害者角色

去得玩其實都代表到你係咩人，如果要再次證明自己已經唔同左，我諗要至少好幾年時間，呢啲係要對自己一時貪玩付上嘅代價

試過類似情況
一開頭佢試過接受
之後我哋因為呢件事不斷嗌交
只要佢一諗起就嗌交
嗌過無數次
後尾每次一提起我就會認錯道歉
比佢仼鬧 幾難聽既說話都忍
呢個係我既過去 我改變唔到
唯有比佢鬧等佢條氣順啲
慢慢呢段感情 我變到好卑微
最後都係分手
當然仲有好多問題但呢個係主因
用我既經歷想話你知
你哋呢段感情好難落去
你無論做幾多野都無用

好中意嗰個男朋友
所以我覺得分手係對之前貪玩既我既一種懲罰
我都喺嗰段感情學左好多野
每個人都有過去
但係有時真係寧願知少啲

唔緊要啦 話知你曾經有幾放蕩 只要夠靚 大把仔幫你埋單啦 真係pure個d醜女肥婆是無人要的

依家仲講呢啲，睇吓現今職場女性有幾多做到管理層，唔係話女權主義，但事實依家大把男人under女人做下屬，仲要俾女上司臭面。

你都叫做努力過，而唔係只識得怪人唔包容你嘅過去，態度正確得多

但事實依家樓主俾人執完，然後俾男朋友臭面，咁你仲想講邊啲？

閑過立秋

屌 痴撚線

agger

呢句對嗰啲話自己唔清醒嘅人 直接收皮

如果唔想就即係強姦，點解唔報警

如果純粹係各取所需邊有受害者之分

叫你條仔釋懷啦 樓主自己都接受到比九唔搭八嘅人屌過，佢有咩理由接受唔到

比啲時間佢消化吓月，到佢諗通咗 就唔會介意 最緊要係一齊咗 大家都忠於對方 ，未一齊之前嘅野 其實真係唔太重要

好撚嘔心呀屌你老母
搵番MK/ player算啦

諗通左再介意唔得咩？
未一齊之前嘅野如果係小事就唔重要，睇佢覺得俾人執係大定小事啦

所以要玩就要識呃一世 如果我係果個男朋友 我都希望佢呃我一世啦

根本樓豬自己講嘢都一舊舊
一時又話無意識，一時又咩兩成清醒無力推開，跟住又話好清楚記得無完事
擺明係一個大話冚一個大話

好心樓豬呢d做開公廁就搵返usb配自己啦，咪周圍害人

個次無中出

痴撚線

咪撚ON9啦, 臭鳩配臭雞絕配, 求你唔好出嚟害人

你男朋友自己係咪處男先

Love doesn’t care about your past

無乜點, 分手
你一開始介意就返唔到轉頭

祝你搵到一個無SP但唔定性既下一任

真 關處女乜撚野事
你同十個人拍過拖 比過十個屌過

同去酒局比唔撚識既3個人屌 好撚大分別

雞

一係就一世唔講
一係就搵返啲歡場fuck boy
正常男人點會忍到 你條仔就係一個例子

同我哋講都要一個大話冚一個大話
莫講話同佢條仔講 一定轉彎轉得仲勁

你介意得即係你都真鍾意佢啦
咪試下同佢玩啲再刺激啲嘅嘢睇下可唔可以cover到囉

有冇得睇片

唔尊重你，唔愛護你，唔心痛你，呢d男人唔好要⋯⋯

Cheap雞

你點知佢有為你改？ 可能只係自己出面食完唔話你知

因為你條仔係你扑緊既時候已經執左幾件，你仲唔知

所以米天生一對

同sp扑好爽
利申：毒撚未試過 想試下中出

中出即飛囉
玩得就要對自己負返責任
你冇責任幫佢埋單
仲拍埋片

啱啊
啲sp mk最鐘意揾毒撚 好仔 真男人埋單
成日覺得自己好慘
問心 你自己諗過玩 周街揾人扑嘢個陣唔係預咗有今日咩
爽係要付出代價 依家係時候

啱
臭雞咪揾好仔埋單
有性病真係害人一世

成日愛愛愛就唔介意
on撚9

呃不如你反問返佢唔通佢又係青頭咩

賤撚過臭雞

酒吧識過條女 第日訓醒又返去暪住條仔

你自己唔識保護自己係你抵撚死

閪變成所有人的形狀
鬆晒
諗起都扯咗

唔明你坦白做乜9
你唔講根本唔會有人知 你講出黎想佢同情你攬住你喊？你諗多左

你自己都玩過憑咩介意？

憑本事

咁你介意咪分囉
其實拍過片應該好多人都頂唔順
你以前有過sp都唔代表接受到拍片
有條刺既好難結到婚

有片好難
除非條女為你拍多十倍片
咁可能平衡到既

我唔覺會消化到
如果大家一齊唔太耐
早分早著

係呀
會推你既要求基本上證明佢愛以前個個多過你
你連sp都比唔上

搵你做男朋友只係咁岩遇到個叫ok既
而唔係真係好鍾意你
甚至可能只係為左結婚生仔

所以你明點解有過sp既永不錄用啦
上面d人鬧你係鬧得岩

根本好多人同sp玩得仲癲過同自己將來個男女朋友
你話sp有性無愛
會愛將來個男女朋友多d
呃鬼咩

呢個係事實wor
咩理由同SP做嘅野仲盡過同另一半

做過雞唔緊要
但驗左愛滋、花花未

咁係樓主冇燃用啫

如果你坦白同男朋友講你係處，佢會好開心。
如果你坦白同男朋友講你做過雞，佢會嬲9你。

所以唔關坦白事。

我明呀 唔反駁啦
可能真係現眼報

說穿了樓豬只係一個無腦港女借酒消愁落老蘭飲到貓哂然後比人當免費雞中出嘅賤貨

下次學精，呢啲嘢真係唔使自爆
就算男人話唔介意
其實心裏面都有條刺
形住形住你會有下次

女權主義不代表我

唔明點解唔報警就代表樓豬唔係比人強姦
其實女仔比人強姦去報警真係需要好大勇氣
樓豬係衰on9唔好好保護自己架喇 不過未至於你地講到咁低賤下嘛

原來你一直講嘅都唔關樓主事

清清晰

唔報狗的確唔代表冇強姦
因為俾人強姦後要去指證唔係個個克服到個心理關口

但去酒局再俾人執，就好難唔話佢蠢，對一般人標準仲係低賤

有信咪得囉

臭雞 放過你男朋友

岩啊,好多人懶係講到你唔坦白咩都收收埋埋
但是講左真野出黎你是咪真是頂到先

自己冇得屌就係度叫

要做得出就要遇左有一日會比人知架啦
冇咩野可以真係瞞到人一世
你唔想做完啲野遲啲會比人介意 咁你咪唔好做
玩完要還架 個底咁花仲好意思扮乖仔乖女 厚面皮到

我講緊happy hour，女人可以事業好成功做男人嘅上司，一睇就知我唔係講緊樓主啦。我係講緊職場文化，女人去飲酒可以係社交，可以係陪亞頭搏上位嘅應酬。唔係吓吓去飲醉嘅女人就係唔正經出黎玩啫。

我講緊happy hour，女人可以事業好成功做男人嘅上司，一睇就知我唔係講緊樓主啦。我係講緊職場文化，女人去飲酒可以係社交，可以係陪亞頭搏上位嘅應酬。唔係吓吓去飲醉酒嘅女人就係唔正經出黎玩啫。

所以各位女仔唔好同三唔識七嘅人去飲酒啦

飲酒

認真係 冇人叫佢講 仲要全盤托出